[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (42) tvN第1男團 羅䁐錫PD親生仔

水晶男孩 (젝스키스 / SECHSKIES) 是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣佈已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將以四人組合活動。

自2017年9月發表正規五輯《ANOTHER LIGHT》後，水晶男孩已闊別樂壇超過兩年。2020年1月28日，水晶男孩發行出道逾二十二年來首張迷你專輯《ALL FOR YOU》，專輯收錄包含同名主打歌〈ALL FOR YOU〉在內五首新曲。2020年5月，水晶男孩全體出演羅䁐錫PD在YouTube頻道「채널 십오야（頻道15夜）」的節目《月球公約履行第一彈 自給自足超高速合宿生活 三時四餐》，展現出道23年以來首次合宿生活。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅(90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球)，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日
個人YouTube頻道: G-ZONE 게임은지원

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日
個人YouTube頻道: 재주필름

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日
個人YouTube頻道: Duck Vlog [덕 브이로그]

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

已離開成員

姜成勳
(自2019年起不再參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶
(2016年重組後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品 (2016年重組後至今)

團體

數位單曲
發行日期：2016年10月7日

세 단어 (THREE WORDS)

重新錄音專輯 《2016 Re-ALBUM》
發行日期：2016年12月1日

커플 (COUPLE)

20週年專輯 《THE 20TH ANNIVERSARY》
發行日期：2017年4月28日

아프지 마요 (BE WELL)

슬픈 노래 (SAD SONG)

正規5輯 《ANOTHER LIGHT》
發行日期：2017年9月21日

특별해 (SOMETHING SPECIAL)

웃어줘 (SMILE)

迷你1輯 《ALL FOR YOU》
發行日期：2020年1月28日

ALL FOR YOU

殷志源

殷志源正規6輯 《G1》
發行日期：2019年6月27日

불나방 (I’M ON FIRE)

入坑舞台必睇推介

團體

節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2018 CONCERT [지금 여기 다시]
歌曲名稱：全場
亮點：水晶重組以來最艱難嘅時期 但發揮出全員主唱嘅超水準演出

特別推介舞台：
LAST：在德喺OK-HEE'S INTERVIEW推薦過 真係好好聽 特別係最後果段和音超正
THREE WORDS：殷志源嘅深情低音Killing Part 比原版更值得回味 DVD版係喺20181014拍攝 但20181013飯拍版(殷志源FOCUS)都非常值得睇 原因你睇完就知
무모한 사랑 (RECKLESS LOVE)：當年全團平均都40歲 跳舞都係咁有力 每次睇到都好佩服佢地對舞台果種熱誠

鏈結：
全場+花絮 DVD版：

LAST 20181014飯拍版：

THREE WORDS 20181013飯拍版 (殷志源FOCUS)：

무모한 사랑 DVD版：

節目/演唱會名稱：EUN JIWON 2019 CONCERT [ON FIRE]
歌曲名稱：IT'S BEEN A WHILE
亮點：2018年Concert完結後 事隔9個月驚喜同台演出
鏈結：

節目/演唱會名稱：MBC SHOW MUSIC CORE
歌曲名稱：DREAM
亮點：2020年現役4人推出迷你1輯 必睇打歌舞台 完整版舞台期待中
鏈結：

節目/演唱會名稱：2016 MELON MUSIC AWARDS
歌曲名稱：COM' BACK & THREE WORDS & COUPLE
亮點：重組後著名吸飯舞台
鏈結：

節目/演唱會名稱：20171111 龍仁 BUSK-IN MINI CONCERT
歌曲名稱：SOMETHING SPECIAL & SAD SONG & THREE WORDS & BE WELL & COUPLE
亮點：特別留意SAD SONG 隊長前面賣力演唱 團員依舊散漫 有人打交 有人整親隻手 有人呵返
鏈結：

節目/演唱會名稱：MBC TOP MUSIC (인기가요 베스트50)
歌曲名稱：騎士道
亮點：Listen to my word...殷閣下19禁RAP 傳聞之後被電視台禁了兩個月
鏈結：

節目/演唱會名稱：某戶外公演
歌曲名稱：CRYING GAME
亮點：殷閣下拒絕咪嘴 霸氣摘麥
鏈結：

個人

演唱成員：殷志源
節目/演唱會名稱：EUN JI WON 2018 PRIVATE STAGE [1 THE LAND]
歌曲名稱：사랑했나봐
亮點：我諗唔少人本身以為佢係一個綜藝人 點知原來管理吓形象係可以咁靚仔 同埋唱得好好聽 好有驚喜
鏈結：
YouTube View超過100萬嘅飯拍版：

DVD版含繁體中文字幕：

演唱成員：殷志源
節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2017 CONCERT [YELLOW NOTE] FINAL IN SEOUL
歌曲名稱：문득 (MEMORY) & 트라우마 (TRAUMA)
亮點：大背狼奔頭 + 五金 + 黑絲恤衫玫瑰白西裝 + 摸面殺 = 完全sexy 心臟暴擊人間凶器殺了我千百遍
鏈結：

演唱成員：殷志源
節目/演唱會名稱：SBS 人氣歌謠
歌曲名稱：HATE
亮點：充滿魅力嘅Live舞台
鏈結：

演唱成員：李宰鎮
節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2018 CONCERT [지금 여기 다시]
歌曲名稱：EGOIST
亮點：西裝島主男人味十足
鏈結：

演唱成員：金在德
節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2016 CONCERT [YELLOW NOTE]
歌曲名稱：A+
亮點：短而精嘅舞台 睇到唔錫身嘅在德對舞蹈嘅自信感
鏈結：

演唱成員：殷志源 & J-WALK
節目/演唱會名稱：KBS MUSIC BANK SPECIAL STAGE
歌曲名稱：ADIOS & 狐狸雨
亮點：G-WALK同台唱對方嘅歌 水水留鬚老過哂兩個哥哥嘅黑歷史時期
鏈結：

演唱成員：J-WALK (feat. 殷志源)
節目/演唱會名稱：SBS 人氣歌謠
歌曲名稱：MY LOVE
亮點：MY LOVE宣傳期金在德入伍 殷志源參與張水院打歌舞台
鏈結：

演唱成員：J-WALK
節目/演唱會名稱：J-WALK 2018 PRIVATE STAGE [WALK PLAY LOVE]
歌曲名稱：BBOOM BBOOM (뿜뿜)
亮點：兩人一齊扮女人跳女團舞 可惜場show最後冇出DVD 所以飯拍版非常珍貴
鏈結：

演唱成員：李宰鎮
節目/演唱會名稱：MBC MUSIC CAMP
歌曲名稱：고백 (GO BACK)
亮點：重組後綜藝節目多番回顧名場面
鏈結：

註:
1. 如發現鏈結失效，請留言告知
2. 歡迎提供其他舞台推介(團體或個人)，請用以下格式留言填寫
節目/演唱會名稱：
歌曲名稱：
亮點：
鏈結：

入坑綜藝必睇推介 上部

20世紀末 (1997 - 2000)

出演成員：全員
綜藝節目名稱：I LOVE COMEDY
亮點：水晶腳演技開始 女兵申告式
鏈結：
腳演技：
女兵申告式：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：李洪烈SHOW
亮點：Cocktail Talk 好掛住活潑可愛嘅德兒
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：歡樂的星期六 E228
亮點：殷志源隱藏攝影機
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：FUNNY FUNNY
亮點：背囊大起底 水晶隊內互DISS大會
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：STAR DATE 最佳的見面
亮點：尋找JEKKI嘅理想型 最佳嘅飯 飛起嚟嘅島主
鏈結：

解散後至重組前 (2001 - 2015)

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：兩天一夜 (第1季)
亮點：新西遊記前身 睇住大大變瘋子同志圓
鏈結：
2007：
2008-2010：

出演成員：殷志源 & J-WALK
綜藝節目名稱：尹道賢的情書 E274
亮點：G-WALK版Couple 志源在德鬥嘴 未成為一針嘅水水
鏈結：

出演成員：金在德 (feat. 張水院)
綜藝節目名稱：黃金漁場 RADIO STAR E308 & E309
亮點：1代團嘅往事 在德帶進口車銷售員上節目
鏈結：
E308：
E309：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：20世紀末少年
亮點：1代團綜藝感滿滿 睇完會鍾意哂4隊
鏈結：

出演成員：殷志源 & J-WALK
綜藝節目名稱：末少年通信 殷熙商談所 E03 J-WALK篇
亮點：向大大訴苦嘅J-WALK
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：向星葵
亮點：殷大大被韓黃瘋狂DISS爆
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：人類的條件 (第2季)
亮點：聰明絕頂嘅殷大大
鏈結：

出演成員：殷志源 & 張水院
綜藝節目名稱：明星金鐘 新春特輯
亮點：殷隊長與張忙內
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：我們小區藝體能 游泳篇
亮點：夏威夷龍虱
鏈結：

出演成員：張水院
綜藝節目名稱：魔女狩獵 E112
亮點：19禁話題 1日6次?? 無所畏懼嘅張水院 with TONY
鏈結：

入坑綜藝必睇推介 下部

重組後5人時期 (2016 - 2018)

出演成員：全員
綜藝節目名稱：六六歌第二季 水晶男孩特輯
亮點：入坑後必睇綜藝 會感動到喊 請準備紙巾
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：黃金漁場 RADIO STAR E480 & E503
亮點：造型上好明顯睇到加入YG前後嘅分別 炸醬麵事件 KKT聊天室退Group事件前因後果
鏈結：
E480：
E503：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：柳熙烈的寫生簿 E323
亮點：重組後Live舞台
鏈結：

出演成員：殷志源 & 李宰鎮
綜藝節目名稱：花樣旅行
亮點：小粗糙和小挑剔嘅旅行 順便睇下小黃有幾勁 大大直播冇輸過
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：RUNNING MAN E326 飯小偷競賽
亮點：最尾水水大嗌我係飯小偷笑到我PK
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：WEEKLY IDOL E280 & E281
亮點：全集無尿點笑到完場 散漫IDOL始祖誕生 1代團跳2倍速舞蹈冇難度
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：人生酒館 E21 & E22
亮點：出道20年後再次選出新隊長 資深小黃金希澈全程高能 節目尾聲總結發人深省
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：MY LITTLE TELEVISION 直播版 E50 上部
亮點：笑點多之餘 可以留意下成員體貼嘅一面
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：哥哥的想法 E04
亮點：黑水晶打交 水晶101
鏈結：
水晶101 & NG花絮：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：無根本青春旅行 SEASON 2
亮點：西裝水晶 算命環節80%講中咗
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：認識的哥哥 E106
亮點：水晶同認哥成員(特別係虎東、壽根同希澈)火花四濺
鏈結：

現役4人時期 (2019 - 現在)

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：黃金漁場 RADIO STAR E621
亮點：散漫嘅殷大大 被金九拉寵愛嘅Robot水
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：黃金搭檔
亮點：大大同壽根 大根CP 根叔全程超寵大大
鏈結：

出演成員：殷志源 (feat. 張水院)
綜藝節目名稱：IDOL ROOM E58
亮點：殷志源Solo 6輯宣傳期 MC全程睇大大嘅眼色 張水院無下限寵愛哥哥
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：OK-HEE'S INTERVIEW E07
亮點：睇完可以更了解水晶 啲剪輯都勁好笑
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：柳熙烈的寫生簿 E477
亮點：4人組Live舞台
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：IDOL RADIO
亮點：2017年後再次得到音放一位後嘅水晶同日上電台睇落好開心 Guest DJ識講嘢又帶動到氣氛
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：媽媽睡着後 E58
亮點：放飛自我嘅水晶男孩
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：IDOL ROOM E87
亮點：若要問領導力為何物 請抬頭看看殷志源
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：全知干預視角 E91 & E92
亮點：重點係E91 可以睇到水晶幼稚園嘅運作
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：JEKKI娛樂館
亮點：誕生水晶第2屆遊戲王
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：三時四餐 TV版 & YouTube版
亮點：23年來一直相親相愛嘅四崽子
鏈結：
TV版：
YouTube版：

註:
1. 如發現鏈結失效，請留言告知
2. 歡迎提供其他綜藝推介，請用以下格式留言填寫
綜藝節目名稱：
亮點：
鏈結：

站姐推薦 (Twitter / Instagram / YouTube)

水晶男孩
Abril

제이홀릭
(TMI：相多數出preview)

無名
(TMI：元祖黃 有去無挑66歌)

殷志源
O h a n a *

68℃

레미니센스 Reminiscence

G MAJOR

키라키라G1

은지원너하나

퍼머넌트 옐로우

李宰鎮
LISIAN(리시안)

AMAPOLA

realjin

여름의 순간

후아유

언제나 (REST)

13J79 (REST)

金在德
ARETE 아레떼
(TMI：ALL FOR YOU時期較少出現)

BABE DUCK

오리라떼
(TMI：ALL FOR YOU時期冇出現 出相量唔多但出親都正 執相大神)

DREAMING DUCK
(TMI：出相量最多 幾個月前曾經清空一次Twitter嘅Post執相稍為Over咗)

DUCK2WAY 더기웨이

HALF CRAZY (REST)

Pulse_D 펄스디 (CLOSE)

張水院
awesomejsw

everglow

HeartAttackSW
(TMI：2019年曾經關站 但2020年生日應援有出黎幫手)

I SUWON U

SUTRAWBERRY (CLOSE)

前成員姜成勳爭議事件懶人包

致各位新飯及新入Post嘅小黃朋友：
2018年姜成勳陷入各種爭議事件，重創飯圈，最終喺2019年1月1日退出SECHSKIES。由事件爆發初期至現在，YELLOWKIES對姜成勳爭議事件分成兩大立場，下面為大家提供兩大立場嘅懶人包，希望大家了解更多事件嘅來龍去脈後，自行決定是否飯姜成勳本人，亦歡迎大家留言討論，謝謝！

支持姜成勳

微博#姜成勳超話：
微博@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐：
微博@For_KSH：
微博@音樂迷May：

反對姜成勳

MBC 實話探查隊 E19：

微博：
微博@melon要吃瓜：
微博@黑皮的姨母：
微博@2228研究室：

Instagram：

豆瓣(殘體注意)：
關於姜成勳的：
活久見系列-韓網對姜成勳評論(已獲'贊'14000+)：
姜成勳好怨念GOD啊：
真想不明白姜成勳為什麼變成這樣：
姜成勳要回歸了，評論跟李晟敏差不多：
來自寶藏國的愛豆–前水晶男孩姜成勳(500億繼承者的the king生活)：

連登水晶男孩Post：
第7個Post #312 - 第21個Post #219

祝賀Genie一位

韓黃音源組音源集資

迫在德講英文Spotify

舊post未完嫁

大家識過黎？

LM

想要

笑死 原來要佢哋boxing

哈哈哈哈哈 成為工廠女工

大大個頭後面好厚 救命 佢想留到幾長

通頂整？

又立公約

守唔住把口

10位好難

島主係咁想拎走mv

好搞笑

可能佢整緊自己個盒

@g1_oria_

羅：ejw你要不要來個公約，前面這些音源網站，比如明天瓜實時進到前十？
源：那是好事呀！咋？去月球嗎？
羅：那現在限量專輯是49份，進前十就400份？
（中間又討論到了1000個，去月球）
最終定為進西瓜前十就100份！ （最終組裝由成員們親手進行）

20210205 不要回頭看 音源發售紀念直播

隻碟好正 佢肯加到80隻都好難中到

【中字】柳熙烈 X 水晶男孩 <不要回頭(Don't Look Back)> MV

自膠 100隻

水院係咁diss大大個髮型

巴伐落提

個MV真係拍得好好

大大喊嗰位想跟住喊

Lm

太專心睇直播而家先上黎

眼淚演技爆發
唔知睇個mv嗰陣佢有無好怕醜呢

中字】柳熙烈 X 水晶男孩 <不要回頭(Don't Look Back)> MV 史詩級大製作終於開封啦！最後的冬天醫生太美了吧55555

Cr.草莓牛奶味的haru 微博

原來個女仔係冬天醫生

睇左好耐唔肯定係咪柳叔
個髮型同側面好似

原來係佢 心諗係邊位

機醫嗰位？

係呀

都唔知做咩要多條女 仲要比正面我睇做乜9

睇到大大喊 仲要佢唱d歌詞 我心巧痛

好似話女主角要離開去天堂 表達不得不分離嘅感覺(?)

想問新版melon點睇排名

個女仔係mv裡面係已經死去嘅愛人
狠心分手係因為知道自己將會死
預期將來傷心倒不如而家同個男仔講再見
佢地四個係日常生活突然之間有一刻都會想起個女仔
我自己咁解讀個mv

新版得24hit
好似要就咁數？？

佢喊嗰段唱嗰陣好似都哽咽住黎唱

小黃將自己代入條女 小黃要上天堂
我耳邊係咁聽到大大好心痛既聲音個句不要回頭
好洗腦

咁樣係咪第10

佢個句 你不愛我 總有一日我都不愛你
無可能既事
好慘慘豬

24hit完全見唔到佢地
ios有冇得dl舊版

24hit好難入嫁
你要睇new 24hit

有冇人可以解答下

終於知道直播公開mv嘅唔好處
少咗3萬幾個view

咁？

對的

其實要賣廣告先上得快

就咁聽歌唔覺啲咩 睇埋mv再加佢哋嘅唱腔就好入戲
第一次睇mv睇到覺得感動

咁新版同舊版嘅播放量係咪計埋一齊？

應該係
但唔同計法

個MV真係拍得好靚
好睇到我睇左幾次

唔知今次打磅組有無買到
但其實係計15夜嗰個定水晶官方剩音源嗰個？

開心share畀親朋戚友
每部機睇一次

15ya官方MV

大家有無發現有中字幕（雖然係殘體字）

睇到呀

好似第一次見officials 有中字

依張舊相好似未見過咁既

大大演唱會?

係呀
但好似冇見過後台合照

Sexy套衫 化灰都認得

我high到唔想瞓
聽朝要早D起身打榜
N刷MV中

瓜鎖咗磅其實仲使唔使刷

我都刷咗n次
仲要唔敢跳廣告

幾可以整返呢個造型

有D廣告太長
跳左

明早北京時間六點更新榜單，五點的時候大家可以起來切新一輪歌單

實時排名 07：00（KST）
Melon（舊版實時）63
Melon 一周新歌榜 9
Melon 四周新歌榜 18
基尼 1[打call]
管 152242

Melon升但Genie跌

我好冇精神

【Starnews】[水晶男孩X柳熙烈《Don't look back》，在各大音源榜單上排行一位]6日，水晶男孩和柳熙烈的合作曲《Don't look back》一經發行就佔據了韓國國內各大音源榜單的一位。音源在5日下午發售的同時就一口氣進入了Bucks、Genie、Vibe等實時榜單的前列，隨後在Genie和Vibe中位列第一。

同時，由申源浩導演執導的MV也引發了巨大的反響。觀眾們紛紛表示：“高質量的MV！”“真的是傳奇”“和MV一起聽歌更能感受到歌曲中爆發的感情了。”“不是單純的為綜藝創作的歌曲，而是認真製作的感性歌曲”等。

水晶男孩還親自傳達了今後的活動計劃。預計將出演《柳熙烈的寫生簿》和《金伊娜的星光閃耀的夜晚》與粉絲們見面，“在眾多的支持下，我們會努力活動，展現出更好的面貌。”

到時LIVE唔知點呢
大大MV喊住唱個句到時係唔係都會哭腔咁唱

訓醒第一時間就係開機播歌

@Citrin_水晶男孩安利站
【OSEN】更新水晶男孩相關新聞一則
配文：水晶男孩X柳熙烈公約履行項目《不要回頭》登上國內主要音源榜單一位。

水晶男孩的《不要回頭》自本月5號下午6點音源發售後的瞬間,進入bugs，genie,vibe等實時音樂榜單的前列，之後在genie和vibe上佔據一位,6號上午7點仍維持在實時榜單的一位。

水晶男孩通過TVN《不要回頭》的節目，和羅英錫pd一起進行了音樂發售紀念直播，與粉絲見面並傳達了各種感想。

殷志源說:”拍攝期間一直很開心又有負擔感的半信半疑著,幸好很多人鼓勵我們，為我們聲援，心裡的負擔才稍微減輕了。 非常幸福。" 金在德表示:”和很厲害的人一起工作了，真的幸好得到了好的成績，感謝大家。”

水晶男孩通過電話連線,與一起工作的柳熙烈分享了喜悅。張水院說的“真的和哥說的一樣火了”令人忍俊不禁。柳熙烈對這首歌發出了“是柳熙烈和水晶男孩中合的感覺，所以叫做柳skies式抒情曲”的感嘆。

不僅如此,在直播中,由申元浩PD拍攝的《不要回頭》完整版mv最初公開後,引起了大家的關注。

成員們的出色演技和連續劇般的視覺美在MV中閃耀觀眾們評價說:"高品質的MV! 就是傳奇啊”“和mv一起看，歌曲的感情更加強烈的感覺””不是單純為綜藝節目製作的歌,而是認真創作的感性名曲”等熱烈的反應。

水晶男孩也親自傳達了之後的活動計劃，他們將出演《柳熙烈的寫生簿》和《金利娜的星晚》與粉絲們見面。水晶男孩說“很多聲援的帶動下,會努力活動展現更好的面貌”。

柳熙烈X水晶男孩《不要回頭》是將分手後戀人之間的感情原封不動的表達出來的抒情曲, 朦朧雄偉的弦樂和感性的鋼琴琶音，搭配上水晶男孩4名成員的細膩嗓音。殷志源、李宰鎮、金在德和張水院多樣的音色加上柳熙烈的指導，變得更加出彩。

另外，《不要回頭》是達成了去年春天柳熙烈在《三時四崽》油管直播中提出的公約後誕生的。柳熙烈親自為水晶男孩指導新歌製作的過程將在綜藝節目中呈現。 tvN《不要回頭》每週五晚10時50分左右播出後,在油管頻道15夜公開完整版。

@Citrin_水晶男孩安利站

【eanakim】更新水晶男孩相關消息一則
配文：11月的某一天，大部分suntalk都是談急事的柳熙烈作曲家聯繫了我。雖然寫是能寫，但如果太著急的話，肯定很難......就在這麼想著的時候，聽到了"Jekki的新曲"這個故事，馬上超快速地回應了... 據說是因綜藝中說出的話開始的項目🤣 仔細看的話，從偶然的化學反應中牽引出的工作過程好像很愉快。

MV是由請回答系列的申元浩導演負責的🙊 是由很多最近華麗的成員們一起製作的光榮作品！歌詞是和熙烈哥共同製作的，最後一張照片是中國小黃們送到公司的非常漂亮的黃色花籃🌼

"不要回頭看"這個主題已經定好了，這句話也從一開始證明了對於是否要回頭，持觀望態度的話者的視線和等待。所以從那裡開始講述了剩下的故事。

我到現在只要一聽到road fighter就能感覺到手上的雞皮疙瘩，這是一件非常令人高興的工作。 ……不要回頭看#水晶男孩#柳熙烈#Channel十五夜#eanawork#邦南德優亞優亞#(rf歌詞音譯)得到允許上傳的Talk

我睇mv睇到佢喊我勁心up
我覺得mv將成首歌再昇華咗 唔係普通分手而係陰陽相隔

韓國時間 1200
melon 52
genie 2
bugs 11

大家得閒都可以刷埋15ya嘅其他sechkies綜藝
Ie三時四餐&不要再回頭
佢哋嘅綜藝view數都偏低

一直都有刷
但佢地冇咩路人飯真係冇辦法

我成日刷牙洗面沖涼甚至臨瞓都有開住嚟播

我間唔中都要翻睇
不過佢啲節目取向都係飯先有興趣睇所以好難同其他節目比

@源本是EE

2月10日 10PM(kst)
MBC 電台 星光閃耀的夜晚 嘉賓出演水晶男孩超話
是可視電台!!

刷mv嘅時候 突然諗起
精神科醫生 係唔做手術㗎

水晶男孩新曲《不要回頭》MV解讀

係咪精神科走犯週圍同人講佢係醫生仲入埋手術室做手術

Melon Bye Bye
Genie 2
Bugs 12
Vibe 2

刷緊瓜嫁喇

垃！圾！瓜！
刷極都唔上

今朝真係狂跌
都知係廢瓜
但大家要繼續救

有第二已經好勁

剛剛買左Genie
研究緊

我依家用埋Vibe
反正瓜每個鐘播1-2次就得

係咪都要韓國Id 先dl到個app?

上返五十幾

原來睇錯

嚇死
好彩入返榜

入咗24hit 100

Melon 94
Genie 2
Bugs 26
Vibe 2

【水晶男孩】不要回頭TV版 中字合集（更新至EP3）

不要回頭看 TV版 EP03

Melon果個唔係實時
係24hit

羅PD團隊不小心搞成大製作！《機醫》申PD執導水晶男孩MV公開，還找了「張冬天醫生」特別出演！

《不要回頭看》是去年5月柳熙烈出演《三時四餐》時承諾：「如果Antenna Youtube頻道訂閱人數達到15萬人，就和水晶男孩和一起錄製抒情歌曲並公開」。

原本只是錄製一首抒情歌，但...事情就搞大了，變成柳熙烈幫水晶男孩寫一首歌。羅PD還找了《請回答系列》、《機智醫生生活》申元浩PD來拍攝MV，後來《機醫》工作人員都出動，使用高級裝備在律帝醫院場景拍攝。

之前採訪時，殷志源也曾表示：「因為很多人幫助，所以很有負擔。」而《不要回頭看》音源在5日下午5點（韓國時間）公開，當天23點也在GENIE獲得一位、Bugs獲得二位、Melon 24Hits入榜，成績很優異啊！

由申元浩PD拍攝的MV也在頻道15夜公開，真的很像一部微電影，成員們和柳熙烈（他出現超多次）都認真演戲，還找來「張冬天醫生」申鉉彬特別出演，最後她回眸真的超美，不知道大家看MV了沒呢？

上咗人氣磅？
反而十五夜個mv升得好慢

人氣急升中影片
十五夜個mv其實真係要買廣告
靠韓飯中飯刷真係唔得 人少 韓黃掛住打音源
中飯要翻牆
所以冇咩人刷
唔知中飯買唔買
還是遲一兩日先買
就音放計算日子

今日係All For You Mcountdown一位一週年

好似有東南亞飯買

你睇到？幾時會買？

唔知係個廣告未開始還是買得少
睇comment唔覺有人因為Ad入左黎

BTW
見到有一條comment

@Sandara Park
This masterpiece blocked IU's 115th PAK!

你睇依條片個view仲多過YT官方果條就知啦
中飯都冇出去刷

有機都攞咗去刷音源喇
唉我得一部電話加iPad
想買genie 但見話要買返iPad版先計到個數據
但問ig嗰間店又話無分別
好煩

你想用電話刷Melon
iPad刷Genie?
我一部iPhone加電腦
一部iPhone刷哂Melon同Genie
Melon一個鐘只刷一次首歌
其餘時間刷Genie
電腦刷YT

Bugs係咁跳上跳落

如果用電話同時刷瓜同G我會唔記得每個鐘去搞個瓜
老人家無記性
屋企得apple tv,iPad 同iPhone 無電腦
平時返公司都可以用電腦刷下mv

實時排名 23：00（KST）
Melon（舊版實時）97
Melon 24小時榜 100
Melon 一周新歌榜 5
Melon 四周新歌榜 10
基尼 2
管 387906

回家了

夜晚就返黎
聽朝就...

上次All for you離家出走就冇左返過黎

我應該畀咩反應好

上次留磅咗幾多日

好似唔夠一兩日就飛出100

但當時仲未有24hit依樣野
所以上次打榜係冇咁難

剃咗鬢角
佢都係好執著佢後面啲頭髮
今次呢個長髮keep咗好耐

佢上依個節目嘅頭 都特別奇怪
琴日live好d

不如估下佢後面既頭髮會留到幾長
純留長但又唔紮起又唔做造型
其實佢想點

尋晚live都係怪怪地嫁喇
又係一把頭髮喺後面
所以畀一針diss左兩次

微博有人估佢黎緊可能有造型
唔通好似Bobby 咁紥黑人頭

唔好啦
以前咪整過囉

原來今日水晶上過微博熱搜

除非大大會出solo
唔係諗唔到點解要紮黑人頭
但點都應該係水晶回歸先
咁早留長搞咩

擋唔住了

唔緊要
擋左就要重新count過

但佢剪咗鬢角真係順眼好多

但後面果pat野好怪

又斷

尋日臨瞓好似仲係四十幾
係咪買咗廣告？

又睇唔到有人因為廣告入左黎
可能尋日積住一次過放veiw

不過好多英文comments
大大唔好再話自己無海外飯

佢真係唔知呢個世界發生咩事
做打機直播又冇睇留言

你放心都得
佢唔睇留言
會繼續話自己冇海外飯

佢前晚直播講果啲音源網站講到咁high
查實佢知唔知音源榜係咩
知唔知咩叫刷榜streaming download？
都唔知大大有冇刷過歌
如果佢肯用打機既手速黎開唔同account刷歌
相信會好幫到手

覺得水德島都會去melon或genie刷下自己音源
但就覺得大大手機連melon或genie既App都冇

睇番以前be well都撞左iu comeback
水晶同iu BTS係咪太過有緣

仲有撞過朴孝信同臉紅
依家睇到Vibe後面有Mr Trot
我地冇邊次好彩過

次次comeback都唔係好期
Be well有IU
Something special有防彈同臉紅
Three words撞朴孝信？
係All for you好少少
真係唔想撞IU囉

Mr Trot啲音源好得人驚
我4號夜晚睇音源榜見到最紅果兩個Mr Trot啲音源10幾首刷上黎
同以前午夜男團一樣
但依家idol男團夜晚都未必刷到上去
好多榜單都cut左實時變哂日榜

明明凌晨3點都仲係四十幾㗎 升咁多

D榜得返幾個
得幾個有實時

大大唱個首love song啲留言全部都英文嚟

*vocal課程 *準備live *寫生簿

好耐冇見過水晶放自拍

救救Genie

💛[MV] 뒤돌아보지 말아요 Don’t Look Back Music Video | 젝스키스 Sechskies
觀看次數：973,470次

💛[MV] 뒤돌아보지 말아요 Don’t Look Back Music Video | 젝스키스 Sechskies
觀看次數：1,002,556次

突然快咗咁多

"Prism of Attraction" Photobook SNS Event

1. Event Duration
Feb 7th (Sun) ~ Feb 10th (Wed) (KST)

2. How to Participate
Please promote Hoony's 1st digital photobook, "Prism of Attraction," by posting the url, images, and the official hashtags on your Instagram, Twitter, Weibo, and other social media platforms.

You will be submitted into the Event only if your post is public and not private.

URL :

Offical Tags : #강성훈 #姜成勳 #姜成勋‪ #カンソンフン #KANGSUNGHOON #HOONY #Onlinephotobook #Prism_Of_Attraction

Image : Attached Image

3. Prizes for the Event Winners

6 people will be selected depending on their participation on their social media. Winners will be able to select one of the A, B, or C styles of the Photobook and will receive them after Feb. 22nd.

Please be sure to write the name you want for Hoony to write and have them encrypted as watermarks on the photobook.

4. Winner Announcement

All the winners will be announced before Feb 22nd on Hoony's Offical Website @

We hope all of you will participate! Thank you

水晶上載打音源榜既圖贏手工專輯
姜生上載宣傳圖贏online photobook

D idea又真係咁夾既

大家要keep住刷genie
同第三距離好近

push

젝스키스 '뒤돌아보지 말아요' 신원호 표 MV, 100만뷰 돌파 [공식]

Bugs係咁倒水

Genie同第三又好近

Prism喺微博居然係禁用詞
搞到連tag都要轉

@Citrin_水晶男孩安利站
【聯合中字】不要回頭看 210205直播 水晶男孩X柳熙烈X羅英錫

@殷志源貼吧官博
【聯合中字】水晶男孩《不要回頭看》0205直播

係咪因為直播太長所以鳯凰嗰啲唔翻呢
睇返佢地剪返羅pd 申pd島主德兒同韓黃去超巿等直播嗰part真係好感動
我諗全南韓得羅團隊先會荒唐事認真做
島主都估唔到隨口一句佢地真係去實行仲要玩到咁大
仲有最頭羅pd本來想就咁用三時四崽啲片慢鏡剪成一個mv
好彩唔成事啫

島主真係好想要手製專輯

最後一刻回家了

佢扮完可愛之後怕醜個樣好似仲可愛喎

你一係就將你個香港ID轉地區
一係就申請一個韓區ID

真係好怕醜

話說我刷榜開始刷到悶
所以走去睇下唯56對新歌有咩反應
可以去埋條link睇comment
其實水晶今次既成績都刺激到D韓飯(姜生anti)去DC(唔係水晶DC)恥笑姜生上次Melon 2000 out既成績

@HEmEiy1ng
#sechskies超話#
刷了好多水晶的團綜和微博 為什麼大家都覺得甜甜拖了水晶後腿？還有水晶四隻的一些節目上說的話在暗示甜甜？
有老粉可以科普一下嗎 我真的是超愛水晶 六個人從小到大的團魂說沒就沒了嗎

iKON將於3月初回歸，本週開始拍攝MV
8日據拍攝相關人士透露，iKON將於3月初發行新專輯。因此計劃從本週開始正式拍攝新曲MV。
如果iKON在3月初回歸，將是自去年2月＜i DECIDE＞之後時隔1年1個月的回歸。因為空白期很長，所以成員們比任何時候都燃燒著意志。
(cr osen)

估錯哂

唔係應該完左Kingdom先comeback再有好成績咩？？
真係唔明YG諗緊咩
Rose飯又有排嘈

咁YOON幾時

浪費咗個CB機會囉
明明KINGDOM完咗後CB效果會好10倍

3月囉
一個月兩隊comeback都得

Rose可能月底都未必出
好似話仲要搞一排
上次個teaser其實塞住把口先

[sub]💛LIVE | 젝키 x 나PD 음원발매기념 라이브 (+뮤직비디오 최초단독공개!, 어쩌다 일이 이렇게 커졌나, 세계최초 마트선공개 썰까지!) #뒤돌아보지말아요

出左字幕
估唔到live都出

可能Kingdom完左年尾再cb一次

啱啱發現
睇咗十幾分鐘
佢有啲譯得同字幕組唔同

終於搞掂genie感動

恭喜啦

話說島主如果要想個MV
唔係應該自己拍咩

벅스 실시간차트
스밍20%다운80%입니다
하지만 역시
아이디는 1인 3개제한이있어서 스밍으로 끌고갈수밖에없어요

차트 방영률
멜론: (스밍40%+다운60%)
지니: (스밍50%+다운50%)
벅스: (스밍20%+다운80%)

話說我最頭睇以為係HI,BYE MON個女二
一啲都認唔出係冬天醫生

公司Naver 主頁更新賢彬主演柳熙烈✖️水晶男孩 《不要回頭看》的MV幕後花絮。

💛2/10 (週三) 晚10點5分
[金伊娜的星光閃耀的夜晚]

💛2/12 (週五) 晚11點20分
[柳熙烈的寫生簿]
[不要回頭看] 停播

💛2/19 (週五) 晚11點左右
<不要回頭看<

#不要回頭看 #dontlookback
#柳熙烈 #youheeyul #水晶男孩 #水晶男孩 #sechskies
#殷志源 #李在真 #金在德 #張秀元 #Channel十五

我認唔出
回頭望嗰下好似鄭恩地

以為寫生簿今個禮拜停播

寫生薄係咪錄播？
上年又係新年黎打歌
咁就一年

2/8(월) 16시 실시간차트

*멜론: 차트아웃
*지니: 2위 (-)
*벅스: 16위 (↑57)
*플로: 차트아웃

*멜론 24Hits(발매4주내): 17위 (-)
*멜론 24Hits(발매1주내): 6위 (-)
*바이브 급상승차트: 1위 (↑4)

💛[MV] 뒤돌아보지 말아요 Don’t Look Back Music Video | 젝스키스 Sechskies
觀看次數：1,429,519次

仲睇唔到有人話廣告入喎

今年水晶同柳變態既關係大躍進喎

真係唔似
依個同MV果個都唔似

下星期就末放
幸福既時間真係過得太快

又黎大大嘅月經po

切換到愛豆模式會瘋狂撒嬌的#殷志源[超話]#
雖然平時看上去不會那樣，但是其實是很寵粉絲的pro愛豆一枚[抱一抱]p1也是在拍攝羅pd製作的唱片小卡！真的好可愛的哇～
(cr theqoo)
Cr. 韓流 微博

聽日好似錄寫生薄

唔知有無生圖飯拍呢
希望見到某人肯剪頭髮

直播果陣大大表示好滿意個髮型

我覺得佢唔會剪頭髮
當然希望佢生性啲啦

我都覺得唔會剪 但個頭真係好唔掂
我俾我啲fd睇 佢哋都問咩事

佢一直係度捍衛自己個髮型
甚至催眠其他人

呢排都唔係好想面對佢個頭
都唔敢show佢啲近照比人睇lu

水水冇被催眠喎

水水好可愛呀

水水呢個look好靚仔

我成日聽完MELON唔記得轉返GENIE

好似剪咗少少

路透新聞圖

一係直程聽Genie算啦

大大冇戴口罩
水水個口罩戴到鼻露出

點解有攝錄機拍佢地既

十五夜應該拍緊第4集內容
因為呢個同電台行程應該都係節目部分黎

Cr. @ohana_G1 Twitter

實比韓國人話

15夜：醫生⋯係咪瞓係呢度

申pd: 行開我瞓先

條隊好長

痴線

有排排
申PD夠唔夠膽當面同大大講依番說話

點解呢張要將水院打格仔

佢已經唔係當年唔比朱古力大大食嗰個狠毒pd喇

因為篇新聞係講大大
就會將啲唔關事嘅打格
以前都有其他藝人咁樣俾人打格

[포토]젝키 은지원, 출근부터 뜨거운 인기
[PHOTO] 殷志源 上班開始就很有人氣

Photobook 預覽

得不到的痛

做咩唔帶口罩衰仔

好撚勇

肯戴番個口棉罩都好啲吖 佢乜都冇真喺好危

好似畀網民插

得個睇字

希望到時有人收到肯scan圖放出黎

大大做咩唔帶口罩

佢好瘦

音源組ID生成活動
詳情請參考照片

■ ID收集處

Kakao賬戶生成活動

請確認以下事項後提交。

請提交新創建的Kakao賬戶。
請將密碼統一爲qwwq1221。
請提交沒有加入音源網站的Kakao賬戶。
應答期間:2021.02.09(週二) - 2021.02.23(週二)

真係好靚仔

젝갤 스밍다운 에어팟 추첨 이벵 홍보짤 가져왔어!!!

SECHSKIES Gallery Streaming Download AirPods抽獎Event宣傳照拿來了！！！

（在動圖上上傳修改事項的文字 自白了 這動圖是最終的 請用這個來宣傳吧）

第1次Streaming Download設計短片總務 年糕收集者
還有Gallery老爺們也都來了 我才能快點做 太感謝了

因爲是明天，所以宣傳很重要。
爲了讓JEKKI放送的時候能排好順序
好好幹吧。

請多多宣傳
各自去的時候也可以帶走！

提提大家聽晚韓飯會做音源總攻
大家記得到時刷Melon同Genie

拍完了

又唔帶口罩

@神奇的南煎丸子

申PD拿到了劇透照片 明天15夜會上傳

永遠個口都含住啲野嘅小倉鼠

又唔帶口罩 做咩唔乖乖帶口罩呀

#歌手舞台上下的反差有多大#

《All Famy》殷志源 Live

不得不說《新西遊記》幾個rapper舞台上下的反差真不是蓋的，綜藝看多了還有誰記得他們會唱歌呢？[doge]黑泡殷G1特有的「黑色魅力」➕奶音rap撐起整個舞台，太容易讓人入坑一去不復返了。

#音樂現場##我的年度金曲#

Cr. 環球音樂榜 微博

衰仔 又唔帶口罩

Feel到係三時四餐live 寫生薄版

係咪又要用自己把口加音效

又要自助音效
唱Don't look back唔知係咪着韓服呢？
想睇西裝look

[柳熙烈的寫生簿] 258話 春節特輯 預覽 第一彈🐮
<我知道你昨晚在柳熙烈的寫生簿上做的事😎>

花❌一定要❗4人幫，
這個關節是真正的40歲... 真的嗎？🤷♀️
25年經驗老手偶像的帥氣-華麗的舞蹈時間🕺💃開始
穿上韓服演唱的眼淚嘩嘩💦還有傳統抒情曲！

淘氣力爆發的四個男人的夭折腹痛大笑大盛宴🤣
這次春節的收尾像他們一樣酷酷地"不要回頭看"👋

柳熙烈X水晶男孩的
如果好奇Special-Project現場表演舞臺⁉★

📡2月12日星期五晚11點50分
KBS2TV <柳熙烈的寫生簿> 本放死守✌🏻

睇動作感覺係跳品生品死

仲有couple

對韓服嘅執念

一早去左行山
今晚有電台節目喎
昨晚都好夜先收工

好鬼可愛

點解個個都係做完個可愛表情就即刻想收工樣

新年丫嘛
不過韓服啲顏色幾靚

都係行兩個鐘啫

你咪睇佢個樣生得咁可愛
其實係釜山真漢子

靚過sg嗰啲
起碼4人4色

真係好過hea爆SG好多囉

佢真係巧打耳

明明係家庭煮夫

申PD追星仲追得癲過我地

젝스키스, 12일 '유스케' 출연 확정..'뒤돌아보지 말아요' 라이브 최초 공개

@Citrin_水晶男孩安利站

【OSEN】更新水晶男孩相關消息一則
配文：
[OSEN=池敏京記者]水晶男孩的新歌《不要回頭》獲得了超高人氣，在《柳熙烈的寫生簿》中首次展示了現場表演。

YG娛樂公司表示，水晶男孩將出演12日播出的KBS2《柳熙烈的寫生簿》。水晶男孩出演《柳熙烈的寫生簿》是繼去年1月發行迷你專輯《ALL FOR YOU》後，時隔一年左右再次參與的錄製，受到眾多音樂粉絲們的關注。

《不要回頭》是柳熙烈為水晶男孩親自指導的歌曲，因為去年春天柳熙烈在tvN《三時四崽》YouTube Live中提出的公約實現了目標而製作。殷志源、李宰鎮，金在德、張水院的各色主唱加上柳熙烈的製作，使這首歌獲得了大放異彩的好評。

水晶男孩和柳熙烈共同打造的此次項目的第一個舞台，在柳熙烈主持的代表性音樂節目中公開，意義更加重大。而且像MV中的經典場面一樣，在水晶男孩的現場演唱中，能否看到和柳熙烈的鋼琴演奏的夢幻般的合作舞台，也是粉絲們關心的話題。

另外，音源發行後直接見面的水晶男孩和柳熙烈會展示怎樣的口才也很令人期待。他們通過講述新曲製作過程的tvN《不要回頭》在每周也以愉快的化學反應俘獲了觀眾。

不僅如此，水晶男孩還將在今天（10日）晚上的MBC標準FM《金利娜的星光閃耀的夜晚》中與粉絲們見面。參與《不要回頭》作詞的金利娜和水晶男孩的相遇也備受關注。

水晶男孩《不要回頭》在5日下午6點公開音源後，一鼓作氣登上國內主要音樂排行榜的Genie、Vibe等實時音源排行榜榜首。 MV公開僅一天半時間，在youtube上的點擊率就超過了100萬次，在音樂粉絲的好評聲中人氣一路飆升。

申pd既追星方法係造一個節目比佢地仲要不斷拉資源

例牌冇齊過

亂舞同唔齊呢點佢地係同yg不謀而合既

元祖散漫真係唔講少

好耐冇喺story oo佢

佢應該係怕凍所以唔剪頭髮？

應該係今晚直播YouTube Channel

大大有萬年cap帽

我寧願佢帶cap帽好過頂住個阿豬媽頭

💛[MV] 뒤돌아보지 말아요 Don’t Look Back Music Video | 젝스키스 Sechskies
觀看次數：1,810,013次

[MV] 뒤돌아보지 말아요 Don’t Look Back Music Video | 젝스키스 Sechskies
2,122,387 views•5 Feb 2021

佢似係freeze咗成日而家唧牙膏咁唧返啲view出黎

咁快有劇透出黎

應該唔會劇透新歌

希望多D韓國人睇到個MV
就算唔係為左聽水晶首歌
都想更多人睇到申元浩PD既製作

著住韓服跳舞顯得好傻仔
仲要我係公司開靜音有畫無聲個畫面都幾搞笑

褲腳好闊

想講音樂好正

真係好正呢個version好清爽

水水真係一次比一次唱得好

編舞係咪係原版？？
水水後面喺度偷笑

去油膩版

都去油左兩年幾啦
以後都係純正版

水水拍手嗰陣慢咗一拍

唱歌果陣冇辦法兼顧跳舞系列

無玩成個月
用咗100粒鑽買咗張event咭

新相

天線寶寶呀 (佢哋係後面um下um下莫名好似

各位今晚香港時間7點開始音源總攻
請準備Melon同Genie
目標係水晶今晚上電台節目果陣
Genie 1位
大家ready喇

盡量做啦大家
Yongtak派歌即刻好不安

至少都要2位

好大個Banner

15ya係咁留言
不過唔識韓文睇唔明

個口罩有黃心

好多野都係黃色

有CD

手工專輯呀
好羨慕

島主坐大大隔離
有啲意外

怕打交？

黑水晶黑口罩
白水晶白口罩

大大個頭好睇咗

島主啲中文
係咁恭喜發財

全員都識講

大大都著短袖

全部相都係咣

佢同島主咁勁嘅

42張

下個禮拜大大上brrrrr friends

好想要後面幅海報

係？

正呀

島主講太多 大家都識啦

睇到直播有姜飯留言

[LIVE] #뒤돌아보지말아요~ 💛젝스키스 SECHSKIES💛 별밤 나왔잖아요🤩 / 김이나의 별이 빛나는 밤에 MBC210210 방송
2,575 人正在觀看

@源本是EE

源：覺得不能再等下去 正在思考推進無接觸的活動

島主聽日要回濟州

[LIVE] #뒤돌아보지말아요~ 💛젝스키스 SECHSKIES💛 별밤 나왔잖아요🤩 / 김이나의 별이 빛나는 밤에 MBC210210 방송
2,598 人正在觀看

期待一個online con

最後一個行程

以前大大都唔鍾意online演唱會㗎
好彩佢改變咗睇法

@源本是EE

要選一個留言送布背景
源選了那位 前陣子去emart聽歌結果用了16萬的人
主持人說 果然花了大錢的
然後張水就說那位12嵗的該有多冤枉啊 12嵗還在拿零用錢沒辦法花錢的
結果哥驚慌了一下説到：那你來選一個啊 我全都給你講一個理由
水： 阿尼呀阿尼呀 我聼哥的話 哥選得對

再唔搞online真係等多一兩年
但水晶年紀都唔畀大家咁等啦

@g1_oria_

金：讀男飯問題：以後如果做舞曲，有想法接受伊娜姐姐的歌詞嘛？支持哥哥們的第25年啦，JEKKI ZZANG！
源：給我們寫的話我們當然要！
德：會非常感謝！
金：你們要來找我呀！只要來找我，我就一直寫到你們滿意為止！
源：啊，真的嗎！
金：真的！
源：我們以為很難得到你的詞呢！因為你很忙嘛！
金：只要來找我！
源：那我們當然開心了！
金：這是我的本職嘛！那我就再以舞曲的感覺……

20210210 金伊娜星光閃耀的夜晚

聽日應該出Gaon Chart成績
仲有聽日開始係韓國假期

@源本是EE

感覺今年真的可以期待了
開始的時候哥還說了 今年的顏色是黃色
結尾說了 去年已經疫情的關係很多活動都被突然殺停 但是覺得不能再這樣繼續等下去 不管是線上/無接觸什麼都好 想要做些什麼 現在腦袋裡有很多的想法

我又有動力繼續等待和期待了
不管是什麼我都願意

左面冬天
右面夏天

估大大想夾個期隨便宣傳新歌
leader

@源本是EE

主持人有問到可不可以做月刊 每個月出一首歌
哥說那不是尹鐘信在做的嗎 月刊
然後
源: 哦?! 尹鐘信! 現在提到尹鐘信了!會出來嗎
還有說到尹鐘信牌的情歌也很好
作詞家(主持人)也表示 很樂意合作

我可以敲碗後續曲嗎

@g1_oria_

有一個飯說自己15歲還沒有成年，所以是用媽媽的賬號加的會員。另外也有飯說自己12歲。
金：SECHSKIES應該能感受到，一直有新的飯加入。
源：可能是因為我們重新開始活動了，也經常上電視。
金：雖然是重新出來，但是仍然對年紀很小的飯們是歐巴呢！
源：非常感謝！
金：水院xi好像很驚訝的樣子。
水：因為沒想到有12歲小學生飯，以前知道有初中生、高中生飯，沒見過有小學生飯呢！

20210210 金伊娜星光閃耀的夜晚

@g1_oria_

金：YELLKIE們問的最多的還是關於演唱會的問題。可以說一說之後的計劃嗎，包括演唱會。
源：ALL FOR YOU出來之後疫情變嚴重了很多，原本計劃的演唱會也取消了。
比起表演為主的演出，我們之前更多是和觀眾互動的演出，所以想說等一等，等到情況好轉了。就原本是等待的立場。
但實在是等太久了，不知道要等到什麼時候，所以感覺這樣不行。真的是上火呢！所以就想再努努力，感覺這樣下去不行，還是要開演唱會，現在是這樣的構想。
金：那會是什麼類型的演出呢？
源：有很多想法，原本是沒有想法的。但就像是得了新冠抑鬱一樣，感覺人都無能無力了，因為沒有能做的事情。
大家都說非常困難、非常辛苦。我們作為歌手也是第一次經歷這樣的困難時期，沒有演出，沒有能做的事。所以感覺得了新冠抑鬱，然後覺得這樣等下去不行，要去適應。
金：是啊，飯們對這次新歌表現出了巨大的熱情回應。對此要回以一記重扣才行呀，這樣YELLKIE們又可以再扣球扣回來，希望可以像乒乓球一樣一直來回。

20210210 金伊娜星光閃耀的夜晚

一直等緊水晶扣個乒乓球過黎

反正有新場館for online concert

我地次次打仗都好辛苦
望下呢班大爺啦YG好嘛

@g1_oria_

德：（讀聽眾留言）下一首歌我們可以期待金伊娜和SECHSKIES的組合出一首舞曲嘛？
金：我舞曲也可以，中等節奏的也行，什麼類型都可！
源：那就一定拜託了啊！
金：現在是這麼說了，之後別不來聯繫我啊！
源：不會的！不會的！
水：我們會帶著新歌再來的！
金：太好了！現在水院xi是承諾了哦？
源：一定要給我們寫！
水：如果今年我們出新歌，電台節目當然要再來金伊娜星光閃耀的夜晚！
金：一定哦！
源：就在這裡回歸！
金：哇！怎麼辦！不可以去別的地方哦！
源&水：哎呀，當然啦！

20210210 金伊娜星光閃耀的夜晚

佢喺咪執過下個頭？ 順眼咗

噚日上節目就覺得佢有修過下頭髮
但可以再短D

@g1_oria_

金：我真的太幸福了！大傢伙兒都聽見了吧！說話算話！說出來的可以成真！能不能搞成一月一次啊？
源：啊~鐘信哥在做的吧？
金：對！
源：嗯？要不跟鐘信一塊兒……
金：嗯？又說出啥來了！
水：小心呀小心！
源：這回拜託鐘信哥……哈哈哈
金：感覺不錯啊！你們想嗎？感覺他會很歡迎的！
水：鐘信哥牌的抒情歌很棒的呀！

20210210 金伊娜星光閃耀的夜晚

大大講左唔該要算數

夜晚提得多就出現

難得水晶有活動有新聞梗係要上水痴下

佢有邊次唔係跟住前成員活動期上水博人睇

但係呢個頭叫做近排最好睇嗰個喇

同SJ晟敏一樣

咁又係
同埋開始睇慣左

佢個pb書名個hashtag過咗四日都唔夠千個post
仲要可能一個ig account出幾次post
人氣真係好高

少年你太年輕
那有咁多人開po
都是一個人幹的
佢連直播都係得三百幾個人睇咋

佢一挑眉我就心跳加速 真係好靚仔 點解可以咁靚仔
好想摸佢d頭髮好似狗咁卒卒卒卒

可能佢眉眼特別出色
所以帶住口罩都無阻佢嘅帥氣
仲昇華咗

正面望今日個頭好睇
仲要係咁撩頭髮好靚仔

你地貪圖美色

500+仲想點

我本來就係比佢既美色肉體吸引 一入坑深似海
跳come back真係好誘人

醫生個張係咁望

我承認我係不過美色唔夠
水水身材其實都好好 幾時比我𥄫下

水水身材收得仲密
佢影即影即有條片 好瘦
係島主先有得睇下

島主有肌肉但係無力

觀賞用
MV睇唔夠

2月 水晶男孩 29位

三站聯合】金利娜的星光璀璨之夜中字

視頻由@珍德騎士團 & @yummySuwon_張水院個站 & @Citrin_水晶男孩安利站 共同製作，製作名單詳見視頻，禁止二改及商用，未經許可禁止轉載。

電臺中字來啦，祝大家除夕夜快樂，新年快樂！
新的一年也在哥哥們的陪伴下繼續加油吧
cr. Citrin 水晶男孩安利站 微博

咁快

而家水水同德兒個站多咗做字幕
反而大大個大站出啲野越黎越慢

不讓回頭卻讓人想回頭地水晶男孩SECHSKIES星夜來了！！！（Feat.Xibor呀，呵呵呵）就像說的那樣全部實現的魔性水晶男孩！ 下次會跟我們的大丈夫一起帶來舞曲吧？ 完整版是在奉春廣播YouTube上

Radiombc 幫手打磅

大大係難得一啲油膩感都無既大齡男孩
就算佢「表演」撒嬌都唔會覺得難頂
撒嬌之後既怕醜腼腆更加致命
係一入坑好難出返黎嗰隻

今次打榜都係啦

GAON周榜
Digital 13
下載 1
BGM 4

想喊
Digital成績唔錯

次次都係硬仗
好難得㗎喇

今日出左獨家新聞
回家再post上黎
偏偏要喺水晶回歸期日日蒲頭
我頂佢

依排仲要有好多音源大戶
下星期係硬仗
我地打榜打一個月
大家要繼續頂到你地個melon或genie完結為止呀

韓黃今日假期瘋狂打榜喎

水晶男孩明登《柳熙烈的寫生簿》 首度公開表演新歌「不要回頭看」！

水晶男孩最近在羅 PD 牽線下演唱了柳熙烈寫的新歌，而互相仰慕已久的他們，終於也將久別重逢啦！

YG Entertainment 本週透露水晶男孩將於 12 日登上 KBS 2TV《柳熙烈的寫生簿》，這是他們在去年 1 月帶著迷你一輯〈All For You〉上節目後首度重返，因此消息一出立刻掀起熱烈討論。

特別的是，最近柳熙烈為了兌現去年 5 月的承諾，親自幫水晶男孩寫了一首抒情歌「不會回頭看」，不只透過綜藝節目公開詳細的幕後過程，還由羅䁐錫、申元浩一起精心拍攝了 MV，音源一公開就寫下出色的成績。

特別的是，在明天播出的節目中，水晶男孩重現 MV 裡的場景，在柳熙烈的伴奏下首度公開表演「不要回頭看」，到時候千萬別錯過播出啦！

水水個笑容

水水全程忍笑

阿水跳舞成日鍾意偷笑

佢跳錯既話就笑唔出
實畀大大落台之後教訓

望鏡頭個張突然心空

@SECHSKIES幽靈打榜組

GAON周榜

Digital 13
下載 1
BGM 4

依到好似就係水水un 早左
可能對大大笑係為左唔洗被佢教訓

@Citrin_水晶男孩安利站

【聯合中字】金利娜的星光璀璨之夜 200210 中字

其實全員都跳唔齊

大大：返後台先教訓你

撒嬌的水水 靠撒嬌可以避過大大嘅教訓

應該撒嬌都避唔過大大既教訓

강성훈, 대만 팬미팅 소송 승소 후 "팬들 언제나 든든" [스타IN★]

[단독]"이겨도 씁쓸"..강성훈, 대만 팬미팅 취소 논란 A to Z [인터뷰①]

[단독]강성훈 "'대만 부부'에 사기 도구로 이용 당해" [인터뷰②]

[단독]강성훈 "YG 전 매니저에 상처·배신감..팬들에 미안" [인터뷰③]

강성훈, 대만 팬미팅 소송 승소 후 "팬들 언제나 든든" [스타IN★]

姜成勳，台灣粉絲見面會的訴訟勝訴後，"粉絲們一直都很踏實" [明星IN★]

在台灣粉絲見面會取消相關的民事訴訟中勝訴的歌手姜成勳向粉絲們表達了感謝之情。

11日姜成勳在自己的instagram上寫道"Justice will prevail（正義會勝利的）"，並公開了自己的照片。

姜成勳說:"因爲有各位粉絲，我總是很踏實"，"因爲各位粉絲，我總是很幸福。多虧了粉絲們，我得到了新的力量，也多虧了粉絲們，我才能活下來。"

接着姜成勳說:"感謝你們一直相信我，感謝你們一直陪伴在我身邊"，"我愛你們。希望大家度過愉快的假期，小心新冠病毒。"

另外，姜成勳在上月28日與台灣粉絲見面會的演出企劃公司C社、W社（以下演出企劃公司方）就合約相關的損害賠償請求訴訟中勝訴。首爾北部地方法院民事12部判決演出企劃公司向姜成勳方面支付8000萬韓元。

[단독]"이겨도 씁쓸"..강성훈, 대만 팬미팅 취소 논란 A to Z [인터뷰①]

[獨家] "贏了也苦澀"..姜成勳，台灣粉絲見面會取消爭議 A to Z [Interview ①]

自2018年9月以後，歌手姜成勳的手錶停了2年零4個月。計劃好的台灣粉絲見面會突然被取消，陷入了矛盾的漩渦。

影響頗大。台灣當地媒體報道稱，姜成勳方面單方面取消了活動，而推動活動的演出企劃公司C社和W社（以下簡稱演出企劃公司）方面則向法院提起訴訟，要求姜成勳方面賠償損失。

其宗旨是，姜成勳方面沒有及時提交發放演出簽證所需的資料，導致活動被取消，演出費、周邊製作費用、酒店預訂費、租賃費、機票費、人工費、演出設備安裝費等約3.8億韓元的損失。

如果只看這些，很容易理解取消台灣粉絲見面會是姜成勳的單方面責任。但是，就像世界萬事一樣，如果再剝去"事實"這個外殼，實際情況就會更加複雜。

首先，法院支持姜成勳一方。一直審理此案的首爾北部地方法院民事合議12部（部長法官李在恩）判決演出企劃公司向姜成勳方面支付8000萬韓元。8000萬韓元是合同上取消活動的違約金。法院認爲，取消活動的歸責原因不在於姜成勳，而在於演出企劃公司。

法院認爲，演出企劃公司方面要求姜成勳方面提交"錯誤的文件"，并爲發放簽證沒有採取"適當的措施"。

審判結果出來後，記者見到了姜成勳。作爲第一代偶像SECHSKIES的主唱已經風靡一時的韓流明星鼻祖。大大小小的非議接連不斷。雖然經過多年的訴訟得到了無罪判決，但事件已經遠離了大衆的關注。雖然因勝訴判決心裏會感到舒暢，但他平靜地說"很苦澀"。他特有的明朗微笑依然如故。採訪過程中，他反覆說"對不起粉絲們"、"我會報答的"。

- 雖然是1審，但是勝訴了。自從發生粉絲見面會取消事件後已經過了2年5個月

"說實話，比起高興，更多的是苦澀。最重要的是，對於已經購票的粉絲們，我仍然感到非常抱歉。我們計劃等新型冠狀病毒平靜下來的時候，爲他們舉行免費粉絲會。"

- 請問一下事件。從哪裏開始好呢。和簽了粉絲見面會合同的演出企劃公司方面剛開始是怎麼聯繫的？

"2017年YG Entertainment（以下簡稱YG）所屬當時，我的經紀人A某給我介紹了在台灣富有的姐姐和哥哥，對我很有幫助。我叫'台灣夫婦'。他說，如果認識他們，對事業會有幫助。他們結婚的時候，還拜託我唱祝歌。C社是'台灣夫婦'在韓國設立的公司，W社是'台灣夫婦'中的妻子以表弟爲代表成立的台灣公司。"

- 通過前經紀人A某的介紹，您和'台灣夫婦'運營的演出企劃公司進行了粉絲見面會嗎？

"是的，我在2018年3月首先與其他企業進行了台灣粉絲見面會。圓滿地實現了。當時'台灣夫婦'進行了支援。A某從那以後就對我說" '台灣夫婦'對姜成勳產生了慾望。如果能和'台灣夫婦'一起策劃演出就好了。"因爲A某是YG旗下從事了7~8年的經紀人，所以我決定相信A某的話來進行，在YG同意下，決定2018年9月左右舉行第2次台灣粉絲見面會。"

啱啱睇多次條片 原來在德un先之後先到水水
2個輪住un錯

[단독]강성훈 "'대만 부부'에 사기 도구로 이용 당해" [인터뷰②]

[獨家] 姜成勳"被'台灣夫婦'用作詐騙工具" [Interview ②]

姜成勳與'台灣夫婦'於2018年6月13日簽訂了演出合同。2018年9月8日和9日兩天，將在台灣台北舉行名爲"Kang Sung Hoon x Hoony World Mini The Gentle Fan Party in Taiwan"的粉絲見面會。

當時簽約方是負責姜成勳個人活動的演藝企劃公司HOONY WORLD(Forever2228)和W社。再次，W社是以'台灣夫婦'中妻子的表弟爲代表的台灣演出企劃公司。此後，與'台灣夫婦'經營的C社於2018年8月10日簽訂了以節約稅金爲目的的雙面合同。

姜成勳方面解釋說"如果在台灣與W社簽約，將承擔很多稅金，因此要求像和韓國公司C社重新簽訂演出合同一樣，寫一份雙面合同。"

- 那麼簽了合同嗎？

"我們剛開始以爲要和台灣有名的公司簽約，後來才知道是'台灣夫婦'創辦的新生公司。當時沒有辦公室，所在地也不明確，是個人的事業者。"

- 您是在不知道'台灣夫婦'公司的情況下簽約的嗎？

"當時因爲公司名稱是漢字，所以沒有特別確認就簽了合同。理由是因爲相信他們，比任何人都相信A某。在沒有確認程序的情況下簽了合同，後來才知道是和新生公司簽了合同。"

姜成勳指C社和W社、即'台灣夫婦'這一邀請海外藝人的活動直接進行，缺乏力量。

"重要的是申請演出簽證，把錯誤的合同書交給了台灣勞動部。和HOONY WORLD簽下合同就好了..."

'台灣夫婦'委託第3方企業I社申請姜成勳等演出簽證。I社於2018年8月9日向台灣勞動部申請演出簽證，但5天后台灣勞動部以證件不充分爲由要求補充。

需要"承認僱傭企業和被僱傭外國人之間僱傭關係的文件"。也就是說，要提交合同當事人HOONY WORLD和W社簽訂的演出合同。

但是'台灣夫婦'向姜成勳方面反覆要求YG的專屬合約，YG的姜成勳個人活動許可同意書，姜成勳方面以沒有收到約定的部分合約金爲由拒絕了。

姜成勳反問"哪位藝人會參加沒有訂金的演出呢？" "因爲當初是沒有經驗的新生公司，簽證業務就變得不成熟和疏忽了。"

- 1審裁判部認爲取消粉絲見面會的責任在於演出企劃公司，您怎麼看？但是當時爲什麼說因爲姜成勳活動才被取消呢？

"在HOONY WORLD給演出企劃公司發郵件說，如果繼續這樣下去，只能通知解除合約，之後有報道稱'姜成勳單方面取消了台灣粉絲見面會的計劃'。我好像被利用爲詐騙的工具。從這時候開始，問題就出在'台灣夫婦'的丈夫開始在網絡論壇上搗亂。挖出HOONY WORLD種種不好的東西，臆測和傳聞..."

'台灣夫婦'的丈夫於2019年7月因涉嫌違反信息通信網利用促進及信息保護等相關法律（損害名譽）而被處以罰款。據悉，在粉絲見面會突然告吹後，他於2018年11月以誹謗姜成勳爲目的，在SECHSKIES網絡社區以'ㅇㅇ'的暱稱先後四次發表了惡意文章。

咁邊個跳得啱？
大大？

係大大冇早跳

[단독]강성훈 "YG 전 매니저에 상처·배신감..팬들에 미안" [인터뷰③]

[獨家]姜成勳 "遭到YG前經紀人的傷害、背叛感...對不起粉絲們" [Interview ③]

- 第1次介紹'台灣夫婦'的A某怎麼樣了？

"當時A某也因爲酒後駕駛被YG公司開除了，所以潛水了。我相信經紀人，以爲他會聯繫我的，但公司(YG)卻鬧得不可開交。因為出了新聞，所以讓我去找經紀人尋找協商點，當時鬱悶之餘去了(A某)家。"

姜成勳在2018年9月27日被A某的哥哥報案，稱其擅自闖入A某家中製造騷亂。姜成勳和A某發生爭執的影片被公開，引起了爭議。影片中，A某不想與姜成勳對話，而姜成勳則試圖阻止A某和親哥哥乘坐計程車進行對話。

"如果我是想威脅的話，半夜就不會那樣去找他了。HOONY WORLD的相關人士和當時YG的經紀人，還有和我的叔叔同行。叔叔覺得需要一些可以仲裁的大人，所以走了。但是A某並沒有出現，反而拍了影片，把我編輯成惡魔。我雖然也有影片，但沒有回應的理由是想把所有的一切通過審判和結果展現出來。我不想一起鬧騰，把事情鬧大。"

- 和A某還聯繫不上嗎？

"直到現在也沒有聯繫。我在海外拍攝畫報時，他因爲沒錢交(酒後駕駛)罰款，所以借給了他，但他一直不還，還潛水，所以他說了什麼，結果他只給我發了錢。"

- 有沒有想過公開被惡魔剪輯的原版影片？

"不想打開。我到現在還想相信A某，不想讓A某更累。聽說你過得很累。當然，我感到了背叛感，受到了傷害。但是我不想再用這個來製造麻煩了。"

- 在民事訴訟1審判決結果出來的情況下，您對'台灣夫婦'有什麼期望嗎？

"現在認罪還爲時不晚，希望能給粉絲們退票。總之粉絲們是最大的受害者，這8000萬元(賠償金)什麼的，我不收也沒關係..."

- 對失望的台灣粉絲有什麼話要說嗎？

"不管怎樣，對於演出告吹這一點，到目前爲止還是感到非常遺憾。應該很失望，以後會和優秀的人一起好好工作，展現好的面貌，請相信我，等待我。如果有機會的話，不管是免費的Cafe Date還是粉絲見面會，我都會爲受害的粉絲們準備一個見面的機會。"

- 您經歷此次事件後有什麼感受？

"我好像被利用成為詐騙的工具。早該聽粉絲的話不推進演出，但相信經紀人直接推進了...很遺憾吧。很傷心，很遺憾，特別是對沒能拿到退票款的粉絲們感到抱歉。儘管如此，我還在構想如何報答支持我的粉絲們。"

終於翻譯哂 (雖然係機翻 但睇到頭都大埋)
有好多位都好爆笑
例如

- 您是在不知道'台灣夫婦'公司的情況下簽約的嗎？

"當時因爲公司名稱是漢字，所以沒有特別確認就簽了合同。理由是因爲相信他們，比任何人都相信A某。在沒有確認程序的情況下簽了合同，後來才知道是和新生公司簽了合同。"

- 有沒有想過公開被惡魔剪輯的原版影片？

"不想打開。我到現在還想相信A某，不想讓A某更累。聽說你過得很累。當然，我感到了背叛感，受到了傷害。但是我不想再用這個來製造麻煩了。"

笑到我
果然係傻白甜人設 直頭係天使黎
原本條片係點我好想睇
姜生你就公開畀大家睇下啦
咁鍾意搞免費fan meeting
咁點解開YouTube live留言要收飯錢既？冇畀錢既留言又點解唔讀出黎既？
又點解整左個乞食donation page既？
8000萬唔想要 點解唔用黎退番錢畀飯既？

我仲想講佢覺得咁對唔住粉絲點解唔攞嗰8000萬退返啲飛錢比人
講到自己咁勁唔要都得
你而完折墮到連飯一千一千咁捐比你啲錢都唔放過呀

成編訪問得一個重點
千錯萬錯都係人地嘅錯
我係傻白甜比人呃好慘慘豬

各位小黃新年快樂
希望今年水晶同小黃們行大運可以盡早見到面

祝各位連登小黃牛年追水晶快樂
希望今年就算無線下演唱會都整返個線上演唱會
大爺們健健康康
新歌希望有好成績
十五夜合作曲希望有後續長拍長有

比第一幅嚇親

Cr. SliverEun殷志源中文站及殷志源貼吧微博 聯合制作

原來大大兩個個人站自己出中字

係呃到班盲飯嫁啫
姜生自己冇想cap水既心就唔會咩都唔睇就同台灣主辦簽約啦
一年開幾場FM同concert 自己冇咁多海外飯
就想同一班人飛黎飛去睇一模一樣既野

2018.3 台灣FM (YG協辦)
2018.6 韓國The Gentle
2018.7 韓國The Gentle Encore
2018.9.8 & 9 台灣Mini The Gentle
2018.11 日本Mini The Gentle

本身個如意算盤係一年內瘋狂cap水
如果唔係佢9月出事
分分鐘香港都開埋

季刊水晶

今年線下見唔到
希望online都見到
我真係餓左好耐喇

港站唔夠膽出post翻譯姜生果3篇新聞
係咪唔敢插YG
要人DM佢

買咗枝手燈都冇fing過(應該壞埋..
好想快啲攞上手

我一直冇買
諗住有日真係去睇實體con先買

睇錯咗為小黃牛 心諗

姜成勳 台灣粉絲見面會取消損害賠償 訴訟勝訴

盲飯幾時肯叫姜生將果8000萬退畀飯

各位連登小黃
新年快樂 身體健康
牛年大吉大利
追星快樂
水晶繼續長長久久活動 一直陪伴YELLOWKIES 一切順順利利
希望今年可以睇到Online Concert或者Fan Meeting

各位yekki身體健康
殷志源 李宰鎮 金在德 張水院 四個大爺順順利利

希望有機會係online concert再見

上次嗰一億駛咗六千萬
拖咗兩年先死死地氣捐四千萬出黎
呢啲說話講咗就得㗎喇
唔會做㗎
反正啲飯又唔會催佢

姜生真高明
講完之後又可以立有錢大少爺人設
又可以立寵飯人設
然後8000萬照袋
一箭三鵰

講嗰個都唔知嗰年有無份買飛
佢幫姜生講話會返還返啲錢比飯
咁唔該mon實比買咗錢無得退票嗰班幾時有錢收

大家新年快樂
祝水晶同小黃今年都順順利利 愈黎愈好
希望今年大家可以一齊睇水晶

姜生講下啫
大家唔駛咁認真
明明1月26日已經有判決新聞出左街
係都要喺水晶打歌期出新聞
最近水晶個名又活躍返
想靠水晶個名令路人睇佢條獨家專訪

連牛好樣衰呀

@Citrin_水晶男孩安利站

［OSEN=池敏京記者] 第一代資深偶像水晶男孩訪問了“柳熙烈的寫生簿”。

水晶男孩的第一首歌選曲是他們的代表作之一，也是只聽前奏就會自動跟著唱的Couple，為大家留下了穿著韓服唱舞曲的名場面。

最近與柳熙烈一起推出tvn《三時四崽》中履行公約項目音源的水晶男孩回憶了與柳熙烈在一起的工作。隊長殷志源說"收到柳熙烈的曲子，是我們最好的禮物"，毫不吝嗇地表達了感激之情。特別是提到了一起參與此次項目音源《不要回頭》製作的金利娜、申元浩、林憲日，金東律&李笛樂隊，對這一超豪華陣容感到十分自豪。

另外，他們談到了在音源發售的同時，獲得了音源榜單1位的事情，在事前採訪中，說到了1位公約中“把歌曲作為禮物送給柳熙烈”和“水晶男孩成員們的伴舞支援”等。對此，柳熙烈表示:“如果收到舞曲，我會認真考慮的。 並且那首歌在寫生簿是第一個舞台，也是最後的舞台"，引發了現場一陣爆笑。

為了確認符合“伴舞支援”公約的舞蹈實力，談話中水晶男孩在柳熙烈的鍵盤和樂隊的伴奏下表演了《品生品死》。他們真不愧是出道25年的偶像，完美地消化了舞蹈，獲得了“不愧是第一代老將偶像”的評價和掌聲。舞台結束後，柳熙烈也稱讚說“依然保留著以前的樣子”，展現了不吝讚美的溫暖的一面。

最後，水晶男孩成員們以充滿sense的回答結束了對話，他們表示:“希望不好的事情'不要回頭看'，只發生好事。”脫口秀結束後，水晶男孩在舞台上演唱了《不要回頭》的選曲，與柳熙烈的鋼琴演奏相得益彰，展現了傳統抒情曲的濃厚感性，也讓大家看到了水晶男孩嶄新的一面。

本月5日，柳熙烈和水晶男孩一起合作的項目音源《不要回頭》正式發售。 《不要回頭》是擁有柳熙烈、金利娜、申元浩等特別陣容的令人自豪的歌曲，講述了在離別前感受到的戀人的感情。這首展現柳熙烈特有的細膩感情線的歌曲，突顯了水晶男孩甜美的抒情感性。

回歸的元祖偶像“Couple”“不要回頭”的現場表演舞台將在本週五晚11點50分在KBS2TV《柳熙烈的寫生簿》中與大家見面。

新野
好搞笑

知有水晶銀行
唔知有水晶醫院

才看見作詞家真的去給尹鐘信留言了...說jekki想從他那裡收到抒情歌，她代為傳達，這條評論是從冰島開始傳遞的幸運評論...

Cr.粟杂 微博

羅pd封連鎖信而家經金伊娜nim 去到伊鍾信nim 度

牛年快樂呀小黃們
希望新一年jekki活躍啲
可以係online conccert見到大家

cls 連鎖反應可以去到幾遠

希望尹鐘信覆一句都好

講完即做
金伊娜nim真係想填詞畀水晶啵
作風同15夜製作組相似

希望同金伊娜真係有下次合作啦

個個都喺度做野 除咗YG

YG除左出IG post同發行首歌
咩都冇做過
根本冇為水晶爭取過咩資源

不嬲都自生自滅
有資源都去哂親生仔女度
伊娜nim似係真心鍾意水晶
雖然未至於係小黃
但係由搵佢作詞開始都表現出好積極
睇返電台節目都無乜悶場唔會無做功課就請人上黎
果然係才女

新正頭講返啲開心野
話說今朝曾經上過genie 第一

BTW大家新年快樂啊
希望肺炎快快走水晶同小黃都要身體健康事事順利！
祝大家可以早日一齊睇con

（隻牛好樣衰啊救命

韓黃放假得閒打榜

佢真係好積極想同水晶再合作咁
都幾估唔到
想同佢合作既人咁多
佢對水晶有興趣真係好意外
希望真係會再合作啦

我搞唔清連牛果啲動作代表咩
唔知點用好依個係咩意思？

係囉 佢咁岀名
但係主動想同水晶合作 真係幾意外

今朝成績仲好過琴日朝早

@Citrin_水晶男孩安利站

【ins】更新水晶男孩相關消息一則

利娜姐姐的幾則評論及回复內容，翻譯內容見圖

睇嚟可以期待下繼續碌大佢

連牛
第一眼以為喺數緊錢

又一個Road Fighter支持者

睇真D 好似係洗手

大大個紅頭無啦啦被diss

飲到頭都紅埋
佢啲風格都幾似十五夜

今晚有冇直播link？

仲以為今日唔會有
唔係話下個禮拜先出咩
我愛15夜
留言仲叫人去睇今晚個寫生簿同新年快樂

某程度上同第三集電視版有D似

唔怪之得好似有啲睇過咁
不過我啲韓文得半桶水唔係好聽得明
睇完都唔知睇過

KBS2 直播link

海外睇唔到？

睇到啊 係KBS2

睇到呀
你試下

試下撳KBS24先？

轉咗用電腦睇到了感謝

我用手機好似唔得
但電腦得

如果唔得可以試下下面Link入面有幾個source

[直播]KBS2電視台線上看-韓國電視實況KBS TV Live

應該係最後出場？

手機可以安APP睇

KBS my k

有排都未到

做到香港時間12點半
水晶應該最後出場
所以12點再返黎睇應該冇問題

今日Genie好靚

同三時四崽一模一樣

live好正

好羞恥

和音

宰鎮part高音 得翼龍carry到

好難得見到島主咁唱歌
真係好新鮮

7 11

Melon

@yummySuwon_張水院個站

eanakim：Dara呀...姐姐我也在截圖呢...＃著急的手部動作＃不小心按錯了畫面都被遮了＃寫生簿#SECHSKIES

【評論】
15ya.baby我用手機錄了,,,
daraxxi是我們歐巴呢!!! kk
eanakim @ daraxxi不好意思有一位對我來說也是歐巴好嗎??反正請在星夜解釋吧
daraxxi @ eanakim好〜！見面說吧!!! kkk
daraxxi姐姐!!!是我先的啊!!!!是我比姐姐先入坑的啊!!!! kkk
eanakim @ daraxxi你先冷靜一下用對話解決

佢哋兩個好可愛啊
係咪私下討論緊水晶

忙緊cap圖

大大全程唔帶耳機
佢係點做到

4:15 時長

live cam把聲好正

之前都係對話框中釋
我去睇返伊娜個ig 先知咩事
應該係伊娜님 用手機錄緊屏dara咁sent咗大大幅截圖
仲要伊娜㩒錯制放大咗個對話遮咗個畫面
咁似我地fans日常

FAN CAM仲多人睇

畀大大知道又要怕醜

젝스키스, 이것이 아이돌 1세대의 위엄 SECHSKIES，這就是1世代IDOL的威嚴

SECHSKIES送上了出色的現場演唱實力和愉快的口才。

SECHSKIES出演了12日播出的KBS2《柳熙烈的寫生簿》。SECHSKIES當天不僅演唱了新曲"Don't look back"，還現場演唱了原有的熱門歌曲，吸引了粉絲們的眼球。

穿着韓服登場的SECHSKIES以"Couple"開啓了《柳熙烈的寫生簿》首次舞臺。青澀的歌詞和優美的旋律，雖然是20年前的歌曲，但卻喚起了粉絲們的感性，喚醒了水晶男孩的魅力。

爲了確認SECHSKIES舞蹈實力，"폼생폼사"舞臺也突然登場。面對隨着鋼琴和樂隊的演奏而展開絢爛舞蹈動作的SECHSKIES，柳熙烈在舞臺結束後拍手大笑，並向他們報以熱烈的掌聲。

亮點是SECHSKIES和柳熙烈一起打造的"Don't look back"。SECHSKIES 4名成員柔和、富有感染力的嗓音和柳熙烈的細膩的鋼琴演奏提高了聽衆的投入度。在抒情的傳統抒情曲舞臺上，SECHSKIES展現了與之前的舞曲不同的魅力。

在這之前，SECHSKIES在與柳熙烈的談話中表達了一起製作新曲的感想，他說:"不僅沒有想到會和（柳熙烈）大哥合作，而且對我們來說真的是最好的禮物。" 同時，成員們還用新年祝福語表示:"希望不好的事情'不要回頭看'，只發生好事。"

另一方面，"Don't look back"是去年春天柳熙烈在tvN《三時四餐》YouTube Live中提出的公約達成目標而誕生的。殷志源、李宰鎮、金在德、張水院的各色主唱加上柳熙烈的製作，獲得了大放異彩的好評。

SECHSKIES "Don't look back"在5日下午6點公開音源後，一鼓作氣登上國內主要音樂排行榜的Genie、Vibe等實時音源排行榜榜首。之後一週一直停留在最上位圈，到13日上午8點，在Genie實時排行榜上再次上升到了第1位。

'유스케' 젝스키스, '뒤돌아보지 말아요' 첫방 겸 막방.."차트 1위 상상 못해" [종합]

《柳熙烈的寫生簿》SECHSKIES"Don't look back"首播兼末播.. "無法想象榜單1位" [綜合]

SECHSKIES在《柳熙烈的寫生簿》中既是首播，也是末播。

12日播出的KBS 2TV《柳熙烈的寫生簿》中，SECHSKIES出演了節目。

身穿韓服登場的SECHSKIES最先演唱了"Couple"歌曲。 結束舞臺後，齊聚一堂的SECHSKIES問候道"新年快樂"。

柳熙烈說:"沒想到韓服這麼般配。" 金在德說:"韓服和"Couple"好像很般配，很好奇後面的舞臺會怎麼樣。"

張水院說:"《柳熙烈的寫生簿》好像製作了珍貴的影像。" 殷志源笑着說:"這是我們的首播。" 金在德說:"我們是首播也是末播，"Don't look back"是《柳熙烈的寫生簿》第一次。"

柳熙烈說:"我也多虧了你們，時隔7年才寫出曲子"，"在其他的節目中偶然做的項目，但事情變大了，所以來到了這裏。我是第一次為Group工作。"

殷志源高興地說:"我們也沒想到能和哥哥一起工作，這對我們來說是很大的禮物。"

柳熙烈問成員們"不累嗎"。張水院回答說"說實話，很累。雖然我們要跟上，但是做得不好，所以好像很辛苦。

殷志源坦言:"我們有舞蹈組合bounce，從無到有，再到新的顏色，對我們來說也是苦衷。"

特別是柳熙烈在擔任SECHSKIES的指導時一起唱歌。他笑着說:"我回家了，嗓子都啞了。" 他還說:"歌曲發表那天我也緊張了。發表後看了排行榜，真是奇蹟。在音源排行榜上佔據1位，到現在還處於上位圈。你預想到了嗎？"

殷志源說:"我們制定了進入前100名的公約。進入排名本身就很困難，但是聽到獲得1位的消息後，非常開心地進行了現場放送。"

"沒想到能拿1位"的金在德說:"非常感謝。另外，我們還做了一個公約。如果獲得1位，只要熙烈哥演唱，我們隨時都會跳Backup Dance。"

李宰鎮說:"我們曾想過這次給哥哥寫首歌怎麼樣"，柳熙烈則小心翼翼地說"現在事情鬧大了，很可怕"。

從沒製作過舞曲的柳熙烈。對此SECHSKIES成員們提議"這次應該可以試一試吧"，柳熙烈說"我會認真考慮的。那麼，如果我也出演的話，將在《柳熙烈的寫生簿》中既是首播也是末播。"

SECHSKIES完美消化了舞曲"폼생폼사"，公開了新歌"Don't look back"的首場舞臺。SECHSKIES的"Don't look back"加上柳熙烈的鋼琴演奏，更加突顯了感性氛圍。

大家好 我是金伊娜.. 我很高興能出現在這個影片中
在星夜SECHSKIES到來當天，收到15夜短信後，突然間德心超前，不敢說再多待一個小時的話，膽怯地說了出來，真是後悔不已。
拜託請月刊SECHSKIES 季刊SECHSKIES..

bugs返黎喇

繼續搞大件事

@Kartini Kongsyahyu

Couple 3rd version still a Great song.
1st time the original one with full member,
2nd time without Ko So Young
3nd time without Kang Sung Hoon

Leaving only our Maknae Suwon as vocalist, but then our leadernim take over and and the boys settle everything.

Although it always feel different to hear Couple without Hoony’s “Ohh Love” part, but we still have to apreciated that the boys still keep their promises to stay together forever and even grow stronger 👍🏻

Dear Eun Ji Won, pleaseee stop taking my heart away with you Charisma 💛

寫生簿應該另外有音源派台？

睇左條片未？
live正過音源好多

會咩？？

我見NOLAJO都有
唔知水晶有冇呢

得閒可以入去睇下D韓文comment
好多都好正
有01飯

@韓國me2day

【YouTube】今晚播出的《柳熙烈寫生簿》節目中，水晶男孩帶來《Couple》現場舞台，滿滿的都是回憶！ Jekki zzang！

【YouTube】今晚播出的《柳熙烈寫生簿》節目中，水晶男孩帶來新曲《不要回頭(Don't Look Back)》 現場舞台，哥哥們說這場可能是唯一的一場舞台，值得珍藏！ Jekki zzang！

好正

@Citrin_水晶男孩安利站

【自製】《不要回頭》特別公開視頻
先聽了歌曲的裴順卓評論家，金利娜作詞家還有圭賢，昇潤，旻浩的反應是？ ！春節特別公開｜不要回頭 特別公開！

前 젝스키스 강성훈, 의미심장 SNS? "사필귀정..팬들 덕에 살아있다"

前SECHSKIES姜成勳，意味深長SNS？"託粉絲們的福活過來了。"

姜成勳向粉絲們送上了感人的新年祝福。

姜成勳12日在個人SNS上留言說:"因爲有Justice will prevail（事必歸正）粉絲們，我總是很踏實。因爲粉絲們，我一直很幸福，多虧了粉絲們，我得到了新的力量，多虧了粉絲們，我才能活下來。"

他接着說:"感謝你們一直信任我，感謝你們一直陪伴在我身邊。各位，我愛你們"，"希望大家度過愉快的假期，小心新冠病毒"，向粉絲們送上了特別的新年祝福。

另外，姜成勳在2018年11月因欺詐及貪污嫌疑被粉絲們起訴，這是前所未有的。之後退出SECHSKIES，在官方粉絲俱樂部HOONY WORLD上傳親筆道歉信，向粉絲們道歉。

這樣的姜成勳去年在SNS上上傳了"以後請多多期待"的文章，提高了人們對回歸的期待感。在台灣粉絲見面會相關的損害賠償請求訴訟中勝訴。

派咗

今日唔知咩事咁多負皮
平時路人已經唔理姜生
由班姜飯控評

@愛豆韓流社區

【OSEN】前水晶男孩成員姜成勳 ，意味深長SNS？ “托粉絲們的福活過來了”

姜成勳向粉絲們送上了感人的新年祝福。

姜成勳12日在個人SNS上留言說:"因為有Justice will prevail（事必歸正）粉絲們，我總是很踏實。 因為粉絲們，我一直很幸福，多虧了粉絲們，我得到了新的力量，多虧了粉絲們，我才能活下來。"他接著說:"感謝你們一直信任我，感謝你們一直陪伴在我身邊。 各位，我愛你們"，"希望大家度過愉快的假期，小心新冠病毒"，向粉絲們送上了特別的新年祝福。

另外，姜成勳在2018年11月因欺詐及貪污嫌疑被粉絲們起訴，之後退出水晶男孩，在官方粉絲俱樂部"HOONI WORLD"上傳親筆道歉信，向粉絲們道歉。後來姜成勳去年在SNS上上傳了"以後請多多期待"的文章，提高了人們對回歸的期待感。在台灣粉絲見面會相關的損害賠償請求訴訟中勝訴。

放假無野做
睇完寫生簿睇到4個咁努力
再見到姜生又上水刷存在感
嬲嬲地請佢食負評

@勳勳幼兒園園長：拜託歪雞御用報社不要夾帶私貨哦，所謂官咖的事件，19年就定論了，到檢察院就發出不起訴的判斷，也就是這群人根本是濫用司法好嗎，為什麼不寫清楚？還有ins是兩天前的事啦。真是玩弄文字一把手，之前黑新聞不也是這家出來的嗎呵呵

@勳勳幼兒園園長：還有除夕那天發啦獨家專訪，關於18年出事到現在所有事件的採訪，每一件事就說到了，為什麼你們不搬，反而要搬這種夾帶私貨的報導？專訪的點贊也是當天排前五的哦，是因為專訪太長你們沒翻譯，還是覺得這個能引戰帶流量啊？能不能一碗水端平了？

麻煩大家
上面有好多條要幫手

微博嗰邊膠都費事派無人討論

係姜生要刷存在感唔係水晶要刷存在感囉ok
阿姜生開直播仲少人過水晶店賣水晶live
（睇開有間開直播閒閒地都有2、3百人，如果賣熱門野見過有5百幾人）

@喔你de甜蜜

不是，照比我哥那半首小破歌差太多了吧？上一次我以為是歌不行，但這次有大神加持…如果說人不行以前的歌我是敢拍著良心說好聽的…所以到底是人不行還是歌不行還是我不懂現在的流行啊？我有點懵

比埋傳送門黎派嬲

佢係咁掂點解隻歌榜都上唔到啊

酸到呢
你哥連melon1000都入唔到呀

강성훈 "사필귀정"…다시 젝키 복귀할까

姜成勳"事必歸正"…重新回歸SECHSKIES嗎？

SECHSKIES組合出身的姜成勳在台灣粉絲見面會相關紛爭中勝訴後表達了自己的心情。

姜成勳12日在自己的Instagram上上傳了"事必歸正(Justice will prevail)"的文章。 所有的事情最終都會回到正確的道理。因此，姜成勳能否再次以SECHSKIES成員的身份回歸也備受關注。

姜成勳還表達了自己的感激之情，"因爲有各位粉絲，我總是感到很踏實"，"多虧了各位粉絲，我才能一直得到新的力量，多虧了各位粉絲，我才能活下來"。

他還說:"感謝你們一直信任我，一直陪伴在我身邊。"

6月2日，姜成勳在負責台灣個人粉絲見面會的gawoo娛樂提起的損害賠償請求訴訟中勝訴。 首爾北部地方法院民事12部判決"我們娛樂公司向姜成勳支付8000萬韓元及相關延誤損失金"。

當時，姜成勳方面的法律代理人解釋說:"粉絲見面會主辦者臺灣方面要求不能成爲簽證申請人的第三方公司代辦演出簽證發放業務等簽證申請業務，很明顯是因爲沒有正常進行演出，所以沒能成功，所以只能因爲對方在取消演出方面存在錯誤而勝訴。"

我們在之前我們的娛樂文化體育觀光部、娛樂的長官,大衆文化藝術計劃登記的業主,與臺灣粉絲見面會的演出合同,姜成勳,簽訂了大衆文化藝術產業發展法》而受到刑事處罰。 牽線搭橋的企業家池某也因涉嫌損害姜成勳的名譽，被處以300萬韓元的罰款。

姜成勳在台灣個人粉絲見面會引發爭議後，隨着欺騙粉絲、欺詐、貪污等爭議浮出水面，最終退出了SECHSKIES。之後姜成勳以Solo歌手的身份進行活動。

你啲比喻都幾得意
我會話佢仲少人睇過啲靈探開live

大家都係搵錢先開直播
人哋賣水晶果啲賺到笑，賣乜都秒殺
姜生開直播左乞右乞都唔夠一地一場賣野live多

咁多篇報導
得依篇無啦啦寫話關注姜生回唔回歸水晶
唯有食下花生睇下回唔回到囉

入去睇埋comment

@喔你de甜蜜

回看當年的視頻，發現一個事情。
應該是從2017年開始，姜成勳就被迫朝搞笑方向發展。
為什麼說是被迫呢？
因為目前為止明確的看到他在那段時間兩次拒絕了這種提議。
但當時太愛這個團了，根本沒把他的拒絕放在心上，全當糖看的。
也是這次回看才驚訝的發現，原來他是這樣拒絕人的，瞪眼睛真是太好看了，無助的看工作人員也有點可愛。
但也看到了他被硬逼著做的無奈和沒辦法。
當然，別人也是會有無奈委屈和被迫營業的時候。
但低級搞笑這種事之前很明顯是繞開姜成勳的。
作為粉絲能清楚的看出公司在按照每個人的優缺點和最有利的發展方向安排著，並不是全員裝瘋賣傻的搞笑組合模式…
而就在這樣的大前提下，隊員即興的讓毫無準備的他做極其不合適的事情，就是在傷害他的個人形象，也是很不專業不負責任的表現，自私的將團隊朝著自己擅長的方向帶領的。
現在看來，那團確實實現了全員搞笑模式。
大膽的想了一下，如果姜成勳還沒有離隊，他根本沒辦法扭轉這種趨勢，你自己不做，跟著大夥一起做也不行麼？久而久之，他除了妥協根本沒有其他出路了。
而靠出醜扮傻留住粉絲的他會是個什麼鬼樣子？
太可怕了…

入去睇埋comment

夠鐘食藥

冇人關注
電視台唔要輕易放送佢
話曬係法制節目第一人

放過

咁佢退咗隊
唔駛被迫搞笑
又可以除上衣拍寫真做返自己
咁咪仲好

連舊片舊相都俾人blur樣
上電台會有live
應該俾韓黃轟炸佢都似
唔好講咩退左隊
又唔見佢哋blur高志溶
姜飯都係不願接受現實

[유희열의 스케치북] 젝스키스 - 커플 + 폼생폼사 + 뒤돌아보지 말아요

水晶上寫生薄
The qoo有熱評
有興趣自行用Papago翻譯睇下

酸撚到 睇下你哥哥係屋企霉撚到

夠唔夠佢除衫咁低俗

나영석 사단이 어쩌다보니 일을 키우는 스케일 (대서사 스압 주의)

依個post係解釋點解會有Don't look back依首歌

姜生知道大大諗咩 其他人接唔到大大嘅gag

笑撚死 點解我見到嘅係 其餘四個玩得開心 姜生企係側邊格格不入
點解大大上綜藝帶其他人 唔帶姜生

我最討厭就係姜生硬生生拉主key
其他成員稍為偏向主題散漫少少都要畀佢話曬事
最記得就係eighteen直播姜生夾硬拉主key無視島主
搞到島主呆一呆
所以島主行得好前
以前ig一張同佢嘅合照都冇

接近300條既comment
大量稱讚4人 特別係大大同島主
因為comment實在太多
冇辦法翻譯畀大家睇
有時間可以睇幾十條都得

講到好似清泉咁
有即興唔係正常嘅咩。。。
其實另一角度咪就係唔熟 入唔到堆
如果真係咁清泉 咁唔熟嘅 就唔好再拉cp啦

好想要呀

[TSKS]柳熙烈的寫生簿.E528.210212中字

這些機會

十五夜唔好再post好冇呀
反正都擁有唔到

YouTube 個2.7M已經停留咗幾日
佢係咪唔諗住bit返啲view數岀嚟

希望會出返黎啦

是日美麗圖片

真係理解唔到側面剃光
後面留咁長係想整咩髮型？
唔覺得好怪咩？

好似以前211咁(?)

後面把頭髮搞到佢個頭同臉好大

求下佢唔好幾中意佢都接受唔到211個頭

你地係咪講緊毛筆頭？

大大之前話留長係方便做唔同造型
但到依家仲未見佢做咩新造型出黎

黑歷史要重演

佢可能諗諗下都係不了

喂呀
大大不要面子嗎

不如剃光佢啦

我覺得佢依家個頭比起N年前依個更加唔上唔落

需要一個打賭
召喚羅pd

不相伯仲 一樣咁

一堆失敗的人嘅飯係度唯爐
隔住個mon都聞到嗰浸酸
想勸佢地死咗條心
佢地個哥哥應該呢世都唔會再有機會上電視
佢地睇唔起嘅水晶有人度身訂造一連串節目同歌曲比佢地呢樣野應該呢世都恨唔到
咁清高最好唔好再問飯乞錢喇仆街

仲有講開硬搞笑
姜生18年6月嗰個演唱會佢扮鬼扮馬跳哂舞拍咗段片就真係睇到我莫名的尷尬了

同申PD講可能仲有用

講低俗趣味點夠姜生黎

召喚gif畀新飯睇啦

GIF舊貨放得太多次好悶唔想睇

聽日韓國唔係假期喇
加上聽日會有好多新歌出
真正既考驗殺到
大家既Melon同Genie盡量刷啦

BTW 其實今次回歸個期都揀得幾唔錯
除左回歸前一星期遇到IU之外
起碼水晶出新歌之後果個星期因為近新年冇咩新歌出
相對易打榜
加上有假期方便韓黃打榜
到聽日韓黃要返工真係好難維持

@哎一股清流

【Q】三年前今天的殷志源
2018年gaon頒獎典禮
皮褲+斑馬條紋外套的造型，本業也超級帥讓人無法忘記...TT

Gaon Chart Music Award話咁快過左3年

最後個和音好正

啲造型可摸以去返三年前

皮褲好正

김2나님 꽃바구니 서폿 후기 배달 왔어요 金伊娜花籃送贈Support後記

@YellowLover_han
精選留言 新歌項目 ep2-2

@YellowLover_han

精選留言新歌 2月12日特別公開-歌曲評論
💛💛水晶的所有歌都好有質感💛💛

★★ 주간차트 2위 ★★ 周排行榜2位

唔經唔覺loop咗好多次

帶帽好睇好多

睇唔到頭髮好睇好多

依家先知brrrr friends唔係live

唔知 +1

💛[MV] 뒤돌아보지 말아요 Don’t Look Back Music Video | 젝스키스 Sechskies
觀看次數：2,943,095次

突然出現的柳熙烈同水院
好期待個cover

見到水水張相
島主之後會跳宣美隻舞

島主cover會應該多人睇過行山

Depends 通常都係live 通常行程唔岩先會錄 羅pd嗰場係live

@殷志源貼吧微博

210215 Brrrr Friends 49集預告

※ "Brrrr Friends"可視電台秀在本放後立即重播.

週三晚上9:30來見MINO P.O😘
👬摯友Live Show Brrrrfriends
各位！終.於！這位來了🥳
🗣美瘋. 殷妖物. 殷作家. 殷phaGo..！ ！
擁有所有這些名稱的一個人.！
隊長中的隊長果然是殷leader💛
✨✨✨殷.志.源✨✨✨

知道那個嗎？ 🤔
作為公約約定唱一首抒情歌
但不知不覺事情變大了 還製作了新歌
這包含了我們所有人心情的歌
題目就是'不要回頭看'

... 拿了音源榜單第1
比任何時候對抒情歌滿懷真心的我們哥哥們的歌
在BrrrrFriends會好好做宣傳的吧？ 💛

大家
都參加’不要回頭看’挑戰了吧？
既發布中獎者
也保持了新西遊記家族化學反應
今天也準時設置鬧鈴🛎迎接趣味9:30見哦🤣🤣🤣

佢就咁食下零食條片啲views都成26k
行山個啲咁耐都只喺得幾千上落

佢返左首爾試下拍唔同題材都係好事黎

@SECHSKIES幽靈打榜組

iChart 2021年2月第二週

請夏首日衝唔到Genie 1位
反而水晶首日做到
真係好勁呀

請夏果隻歌令人好摸不著頭腦
有啲BP feel但好混亂唔知想點
我諗韓國人都黑人問號緊

可能有節目加持
不過今次keep住咁多日頭5已經好犀利

做乜呢幾日大大啲靚仔熱帖排得咁密

好勁呀
不過今晚有姜daniel

韓國人定期發現靚仔

韓黃喺個group度好開心

韓黃落重本打榜嫁

有錢姐姐飯的力量

社會韓黃姐姐嘅重要
有本錢打榜之餘做應援又有意思
起碼畀其他人感覺雖然首歌係自己偶像
但又唔會忘記身邊有咩人幫過佢地

急跌呀

跌得咁突然

又搞咩呀
Mv啲views又食曬

MV View係咪仲係298？

上返去喇
坐左一個鐘過山車

依家先299
激氣

預左塞幾日先出view

姜Daniel 爬咗上黎同埋請夏都上返黎
跌返去第四
果然係硬仗

8點3位
姜Daniel下個鐘可能衝到1位

依家條curve已經好貼IU

IU都出歌出左大半個月
依家衝一位一定易過水晶果陣

Mubeat App唔駛轉韓區都可以安到
有時間可以去睇廣告
睇下水晶入唔入到後補

睇廣告唔駛等24分鐘
一次過禁哂15個廣告就得
之後等一日要禁

估唔到上唔到1位
水晶繼續衝呀

@韓流

粉絲間難以抉擇的殷志源難題
就是少年感的有劉海志源vs酷酷的浪奔志源
哥哥這麼帥就算是小朋友也兩個都要好嘛！
(cr theqoo)

@哎一股清流

【Q】粉絲之間確實分為兩派的殷志源的造型...
帥氣又可愛的劉海是第一順位
vs
帥氣的臉蛋就要撩起劉海來欣賞，露額頭是第一順位

話時話溶少個樣做乜脹咗咁多
定係其實佢先係四十歲正常中年男人嘅樣？

又私人帳號

塊面脹到中年發福咁
40歲都要睇你肯唔肯keep
唔keep就會變左咁

晨咁早又坐過山車

日日都咁驚心動魄

盡量日間Keep到頭5啦

今朝起身一睇又比佢嚇咗一嚇
好彩又追返上黎

終於3百萬

小黃好勁

請夏跌出頭10
啲動漫OST真係好穩

2/21 Hoony's Birthday on Youtube LIVE!

Hello everyone!

Thank you for coming to Hoony's official website

On February 21st, Sunday at 11PM (KST), Hoony will be celebrating his birthday LIVE on his YouTube!!!

We will announce the name of Hoony's subscribers, make his birthday cake, and celebrate his birthday!

And… we also have a special surprise for all his fans that will be watching!

We hope all of you can come and celebrate with us on Hoony's special day!

Thank you~!

又整蛋糕

原來在德都有柳熙烈

竟然係咁

張相

我要放到好大先見到

V LIVE啲圖大啲

15ya係咪正式入坑做小黃？

[影音] 210212 KBS 柳喜烈的寫生簿 E528 中字

Info for the winners of the "Prism of Attraction"

Info for the winners of the "Prism of Attraction" Event.

Hello and welcome to Hoony's official website
These are the infos for the winners for the "Prism of Attraction" Event.

[Event Winners]
<Event 1 (Video Call 22 min, 5 winners)>

as*******ho@gmail.com
fu*****88@gmail.com
yu**en@hotmail.com
we*******cy@gmail.com
we*******ii@yahoo.com.hk

<Event 1 (Video Message 22 winners)>

07*****ki@gmail.com
20****24@naver.com
41*****98@qq.com
68****81@qq.com
a0*******88@gmail.com
an*******on@gmail.com
ch********03@gmail.com
co*********15@gmail.com
ec*******nd@163.com
el*sa@vip.qq.com
fl***********18@gmail.com
fr***ys@gmail.com
gi*****ng@hotmail.com
ha********lu@163.com
ir*****lk@gmail.com
is***18@naver.com
ke************22@126.com
ka***********15@gmail.com
lo********en@gmail.com
ly******06@gmail.com
re******ng@hotmail.com
zo*****ng@yahoo.com.sg

<SNS Event (Hoony's Handwriting Watermark 6 Winners>

-Instagram
ilheun
love_hoony222

-Twitter
emma_10151
stan_222

-Weibo
chen_小土豆
勋勋幼儿园园长

Winners for Event #1 will receive an e-mail.

Winners for SNS Event, please e-mail kshwebmaster@gmail.com once you have been selected.

The winners for Event #2 will be announced tommorow 10PM (KST) on Hoony's IG Live.

Thank you

@g1_oria_
猜圖遊戲，M畫畫，源和P比賽猜圖，誰贏給誰實現心願。
P：我的心願是，希望志源哥能再來一次Brrrr Friends！
源：我的心願是，我們開演唱會的話，你倆來玩吧！當嘉賓！
M：那我得出容易一點的！ ！

啊，這是信號嗎？ ？ ！ ！

20210217 Brrrr Friends

ejw勝~源：我們演唱會的時候，NOW（電台）的各位都一塊兒來吧！來拍攝也可！

@g1_oria_

放之前圭賢來的片段，聊到ins，說自己忘記ID和密碼了。
源：每次登錄的時候難道要輸入ID和密碼嘛?不需要呀~我也不記得我的了~~
請他在ins上幫忙宣傳brrrr friends
源：當然可以啊！

20210217 Brrrr Friends

點解我覺得所有Gmail Hotmail 都係香港人

摸頭好寵

應該有台飯既

重點
1. Daily 收聽人數
2. 水晶 大大 JWALK有較多20代同30代既人聽 姜生主力係30代

明天又有Gaon Chart

姜生10代係0%

剩係班中飯都未必肯刷榜啦
刷極都係2000 out

依家先知J-WALK既歌依家都仲有唔少人聽緊

又坐過山車

堅持咗咁多日我覺得已經贏咗

Gaon Chart
衝音中投票呀

Download Chart仲係一位
韓黃好嘢

@殷志源吧打榜組

【G榜更新】20210207-0213
<DON'T LOOK BACK>
Digital 6 ⬆️
Streaming 184
Download 1 💛
BGM 5
Bell 48
Social 2

@SECHSKIES幽靈打榜組

GAON周榜

Digital 6
下載 1
BGM 5

我見到有站姐同飯page中咗cd
羡慕

上過姜食堂嗰位大大飯都中咗

咁易中咩

我覺得揀人
唔會揀素人囉講真

應該唔係抽
應該會睇個account post過咩

Mubeat最後衝刺
各位
離1位好近咋

已經用哂我可以用嘅ac

噚晚填問卷填左好耐

大家記得用埋依個方法攞分

被反超緊

有得投既最後衝刺呀

我長期network error

好勁而家第一
最後5分鐘

得左啦

最後真係好緊張呀

戰爭力真係好驚人
不論韓黃中黃

好勁一晚多成幾十萬票手

好彩今朝上嚟見到每個Acct可以多11個心
即係勁衝

最後鬥到好緊張
同第二位都係爭幾千票
不過其實嗰個邊個黎

我最後9填咗份好長嘅問卷有100個心

填問卷填到我發火
個個問卷都話唔岩我
我已經一時扮學生 一時扮高層

係咪Mr Trot？

多謝你地睇我個post

班中黃通宵投票喎
如果我唔係今日要返工
都想幫手睇廣告

Yongtak係Mr Trot第二名
佢自己啲歌其實幾好聽
本地肯定多fans

依家好怕撞到班Trot歌手
佢地打榜仲癲過idol

trot都話真係有班人刷磅
今朝見到genie第一嗰個欵似買磅歌手仲谷氣

有樣嘢唔明
今次點解要開衡turbo投票？
因為無銷量所以靠事前投票一位拎分數？

係咪因為入咗候補？

佢終於記得個pw

未知入左候補三位未嫁
但音中係睇Gaon Chart

同IU比
會輸音源分 放送分 YT分
但大家冇實銷
到時實時投票入左後補又要投

日榜2位

韓黃為左賺分買左好多野
買到唔知自己買左咩
睇翻譯笑死我

sense精

唔怪得申PD係寫生簿現場啦
仲拍埋幕後花絮

今朝見到中黃買毛巾問有無在韓人士接收

濕濕碎啦
韓黃買果啲仲貴

今晚開新post

3位

尋日啲火力去哂刷票而家先返返黎刷音源

15夜送俾在德嘅專輯
但係張即影即有係宰鎮
係咪見島主咁想要又整多幾張俾佢哋

羅pd見島主係咁問 實整比佢

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (43)